[真人真事][校園][純愛]《總有一天，會再次遇見》(完)

首先多謝咁多位巴打幫推先
可以開到新post,
各位巴打居功至偉
btw新post冇文唔好鬧住
事關小弟我依家仲扮緊工
放心晏晝一定有

上一個post

皮已正

多謝巴打
btw你個名

皮已正
推爆你

新po留名

繼續推

多謝三位

推post，支持丁仔

推

留名
樓主加油啊 勁有共鳴好好睇

pish

留名

0負皮

多謝幾位

通常好快就會有

正評留名

新post冇文

打緊

有文未

第四十九章
老實講,

入到去坐低考試

其實都真係冇乜特別

如果有溫書又點會緊張丫

根本冇時間俾你去緊張,

你嗰陣個腦應該係記住啲重點

之後就係咁寫落去,

係溫得唔熟先至會緊張嘅啫

因為左諗右諗丫嘛,

咁我記得考嗰陣都算可以啦

我就唔大期望,

唔需要太高分

合格就可以

考完之後出到學校,

準備返緊屋企嗰陣,

就收到晞澄sms

晞澄:「頭先識唔識呀 」

我:「唔錯啦

你呢 」

晞澄:「大家咁話

希望冇意外啦 」

我:「痴線梗係冇意外啦 」

晞澄:「好快又考第二課嚕 」

我:「係呀 」

晞澄:「繼續俾心機呀 」

我:「唔使你講都會 」

晞澄:「咁串咀架

都係想鼓勵下你啫 」

我:「係係係

大家都俾心機啦下 」

之後我地又繼續馬不停蹄咁溫書

邊有時間可以抖

我仲好記得考英文嗰陣,

嗰晚晞澄打咗俾我係咁講重點我聽

因為小弟咁多科入面,

英文係最唔掂嗰科

晞澄亦都知

所以咁多科嚟講英文佢最緊張,

我記得嗰晚由八點鐘傾到去十一點半

係咁話呢樣嗰樣乜乜乜乜

咁我當然冇偷懶啦

真係喺本筆記嗰度係咁抄低佢講啲乜,

其實有時我都唔好意思

要一個同學咁樣去幫自己,

雖然大家都係好朋友(嗰陣我自己覺得)

但佢聽日都要考試架

我都驚真係阻到佢

點知佢話唔阻喎

言行間仲極其囂張

我:「其實會唔會麻煩到你

講真嘅真係我都唔好意思

你聽日都要考 」

晞澄:「你都傻嘅

你知唔知我咁樣教你其實可以幫埋我自己

你估真係無條件咩傻仔 」

我:「你咁講就得

到時考得差唔好賴我 」

晞澄:「你放心我唔會咁 」

第二日考完之後又即刻打俾我

問我考成點,

平時考完之後都係sms就算數

唯獨呢一科佢真係幾緊張我

證明佢都係好朋友

雖然有時把口衰啲,

不過見到係真心緊張我個成績嘅

有時自己一定分到邊啲人先係真心,

特別係中學階段

因為嗰陣個世界唔係依家出到嚟做野咁功利,

你話純真好天真又好甚至係低能都好啦

總之嗰陣我身邊個世界的確係咁樣.

之前都講過啦

考數學嗰日,

我同晞澄間學校只係喺隔離

所以嗰朝我地一齊食早餐

晞澄:「陣間考完我過嚟搵你丫

你唔好走呀 」

我:「你放心我唔會走數

我都仲記得應承咗 」

晞澄:「真係咁好記性 」

我:「梗係啦呃你做乜 」

之後晞澄又喺度笑

我:「無啦啦又笑乜 」

晞澄:「講你都唔知架啦哈哈 」

我:「你唔講我梗係唔知 」

晞澄:「開心咪笑囉 」

我:「我都知,

咁係因乜野而開心 」

晞澄:「唔話你知 」

我:「你條友真係好自私

連笑乜野都唔同人講 」

晞澄:「係喇係喇係喇

你當我笑你記性好咗囉

你知你條友啦平時都唔記野嘅 」

我:「你就唔記野

自從上年暑假之後不知幾勤力 」

晞澄:「咁我都知嘅

你平時有冇認真溫書我都唔係盲,

真係落咗好多心機落去 」

我:「終於講返句人話 」

晞澄:「得返幾科頂埋落去

唔好話你有時連我都溫到好攰

所以我都知你係辛苦嘅 」

我:「無啦啦咁認真嘅 」

晞澄:「我當自己鼓勵緊寵物咋 」

我:「不過你講得啱嘅

得返幾科頂埋落去啦 」

晞澄:「考完就一身鬆嚕 」

我:「我唔敢咁樣諗呀,

我知自己一鬆懈就玩完 」

晞澄:「笑又唔代表鬆懈嘅

有時放鬆下個腦先至諗到野 」

的而且確,

如果套諸於今日嚟講,

晞澄佢個笑容的確係好治癒(利申呢個詞語我係唔知點解同埋喺邊度出嚟)

或者咁講啦,

對其他人嚟講可能冇乜感覺,

但我諗我個感覺應該係比較深嘅一個

我都係大個咗先諗返起,

原來以前真係成日同佢一齊,

起碼有唔少關鍵時刻,

喺身邊嘅都總係有佢.

啱啱打完
今晚繼續

你好

甜死人

sweet

算係咁啦

多謝巴打支持

可愛女仔嘅笑容

應該冇一個男仔會唔鍾意

尤其係對住你笑嗰陣

明明講唔出有啲乜野咁矜貴,
不過唔知點解自己就好珍而重之

新post lm

多謝支持

今晚幾點有文？

好甜

照例10點前

做乜又咁嘅樣呀

等緊

快d出文啦，丁仔

第五十章
跟住都係考試啫

我就唔講太多喇

反正都冇乜特別

講少少嘅係考完最後嗰科之後

真係成個人鬆晒

有時都唔知自己呢幾個月係點樣過

當然依家回望返轉頭,

會考其實唔係啲乜野大件事

不過嗰陣就好緊張

點緊張都好啦依家終於完

終於可以一覺瞓天光

而唔係晚晚喺張床度準備入睡嗰陣,

都仲係咁記住考試嗰啲野

成日都講冇野煩係最爽

咁大家都知啦,

考完試等放榜,

中間都隔咗成個幾月

一般學生都會出去搵part time做

雖然嗰陣學生做part time個風氣冇依家咁犀利,

不過身邊都仲有唔少同學有做

原本我就想做嘅

不過搵嚟搵去都唔啱心水,

同埋老實講屋企又唔係等我開飯

有得懶就梗係懶多陣啦

我好相信日後一定冇得懶散

到時唔想返工都冇得你話事

大佬真係手停口停,

趁依家仲有呢個權利,

梗係用到盡啦

事實亦證明係,

依家返唔返工邊輪到你話事

一家三口又要供樓

雖然我老婆都有做野啫

不過你知養一個細路仔幾多野要兼顧架啦

特別依家呢個年代啲細路仔邊似我地以前咁輕鬆

幼稚園都爭餐死

又興趣班呢樣嗰樣,

我都好驚自己會變怪獸家長

衰啲講句自己唔食邊有所謂

但係老婆仔女冇得食就係我責任,

有時做男人係咁架喇

唔好意思各位我喺度講多咗添,

不過自己都係鍾意以前讀書時代

想忙裏偷閒就忙裏偷閒,

節奏真係好舒服

講講下我都唔記得講重點

我嗰陣就冇返part time(定係叫暑期工)啫

不過晞澄就有

當時佢返書店

佢話自己有時想蛇王嗰陣,

都可以免費睇書喎

你話啲人幾鍾意貪小便宜

當然我都唔否認我都會咁做

佢話有時好悶,

叫我上去同佢傾計都冇問題

不過你知我啦真係冇乜動力

所以我都係冇聽佢講

淨係喺屋企算

點知有一日佢真係搵我

嗰陣應該喺七月尾八月頭左右,

就嚟放榜嗰期

佢無啦啦打俾我

晞澄:「你今晚出嚟呀

有野要你幫手 」

我:「又做乜 」

晞澄:「呢度有個男仔囉,

成日都話想約我今晚食飯

但你知啦我對佢冇feel 」

我:「唔係呀我唔知呀 」

晞澄:「咪站亂歌柄啦

跟住我咪話今晚約咗人囉

點知佢唔信

所以今晚就要麻煩你出一出嚟喇

唔該丫 」

我:「你真係抵死

嗰個咩男仔嚟

mk仔

係嘅話我唔夠打喎 」

晞澄:「咁又唔係,

你當係正正常常斯斯文文嘅一個四眼男仔咁啦 」

我:「正正常常斯斯文文嘅話你可以諗下喎 」

晞澄:「唔鍾意就係唔鍾意架啦

今晚幫手啦 」

我:「你真係麻鬼煩

自己講大話拖埋我落水 」

晞澄:「我都唔想

佢已經唔止一次咁樣

次次我都拒絕

不過佢話今晚佢生日可唔可以陪佢喎 」

我:「下,

佢生日關你咩事 」

晞澄:「咪係囉所以我都話唔去 」

我:「唉得喇得喇得喇

你間書店喺邊度架 」

晞澄:「到時同你講啦,

我知你肯嘅哈哈

咁今晚見啦拜拜 」

都唔知晞澄佢咪真係咁受歡迎

成日都有男仔行過去搵佢

我喺身邊嘅都有幾次

當然我都承認佢真係幾有吸引力嘅,

起碼吸引到我先

咁就已經夠啦.

狗衝

新icon

好頂引呀

happy end之前都keep 住

聽日

你咁樣

Ok

洗唔洗咁快開定［完］ 可能完唔到呢

咁我地快啲推爆多佢一次

推呀

推爆佢

講真依家去到ce放榜
一半多啲啲啦

唔好夾硬呀

1001

等到佛誕都未有文

pishh

晏晝有

巴打你好

第五十一章
結果嗰一晚喺屋企食完飯就出咗去

之後再根據晞澄俾我嘅地址出發

原來唔使搭車都去到

當然搭車會快啲嘅,

但係夜晚咁樣自己一個行其實幾舒服

又唔算好熱

都有啲風吹下,

咁咪早少少出門口慢慢行過去囉

之後去到我就喺門口等佢,

大約五分鐘後晞澄就出嚟

佢一出嚟就見到我,

之後就同我打眼色,

叫我望過去另一個男仔度

我估佢叫我望嗰個男仔

就係今晚纏住佢嗰個,

一望過去,

普通一個四眼仔冇乜特別

唔係原本諗嗰種mk仔

套用返依家嘅講法,

佢似係一個文青

之後我見到呢個文青狗公,

一見晞澄行出嚟就即刻搵佢

文青狗公:「Charlotte你今日真係唔得閒

我依家除低件制服就可以走得

好快咋喎 」

之後晞澄行咗埋嚟我嗰度,

仲翹住我隻手

將個身挨埋嚟

細細聲同我講:「扮住野先 」

咁我嗰刻就知咩事

不過咁,

雖然話就話係扮野啫,

但依家有女仔挨埋嚟我嗰度

都係第一次

何況呢個仲要係我自己鍾意嘅女仔,

咁梗係更加緊張啦

但係我又唔可以將緊張嘅表情擺喺個樣度

咁樣嘅話就會俾晞澄察覺

亦都會俾狗公文青發現我地係做戲

咁就幫唔到晞澄啦,

所以我一定要控制好情緒

不過嗰個衝擊真係好大

我完全冇諗過佢咁樣做,

之後佢就同返狗公文青講

晞澄:「唔好意思呀今晚真係約咗人 」

文青狗公:「呢個男仔係 」

佢指住我講

晞澄:「我男朋友呀.」

估唔到晞澄玩到咁大

咁樣都講得出口

好彩我同佢熟先至唔尷尬

如果唔係陣間都唔知點算

文青狗公:「咁好啦唔阻你喇拜拜 」

跟住我見到佢成個人落晒形,

好彩冇仇視我啫

你知啲狗公架啦,

邊個搶走佢女神佢就藐視邊個

完全唔講道理

依家係你女神唔要你

關我叉事咩

不過我見呢個文青狗公,

可能已經接受唔到自己女神有男朋友,

再冇多餘嘅心機去仇視我喇

跟住我地亦都走咗

live

行咗一陣之後,

佢仲係翹住我

開唔開心

唔使問啦下話

不過有個人翹住自己行路,

冇咁方便係真嘅

起碼唔可以郁嚟郁去啦

我見佢仲未放手,

咁就梗係開口問佢

我:「行咗好遠喇喎,

唔使扮野喇

翹咗我隻手咁耐仲唔係想抽水 」

晞澄:「自私鬼,

翹耐啲都唔得.」

呢句說話,

可能你地唔覺得有乜特別

因為就咁睇呢幾句文字,

係唔能夠透露佢當時嘅語氣出嚟

但係對於負責聽嘅我嚟講,

我就覺得有好大問題

呢啲說話晞澄成日講,

不過佢每次講嗰陣,

佢嘅態度語氣總係輕佻,招積

簡單啲講即係摟打

但係頭先佢講呢句嘅時候,

同佢平時態度完全唔同

沉實好多,

好似真係控訴緊咁樣

直覺話俾我聽有啲事

如果唔係佢唔會用咁嘅態度同我講,

我:「你......做咩呀

語氣唔似你平時嘅 」

晞澄:「你聽得出呀 」

我:「梗係啦我咁醒

點會走甩我法眼 」

其實呢個時候我目標好簡單,

就係講埋啲低b野睇下可唔可以引佢笑

有邊個男仔會想見到自己鍾意嘅女仔愁眉苦臉,

又有邊個男仔唔想氹自己鍾意嘅女仔笑逐顏開,

根本就每一個男仔都會咁樣做

晞澄:「其實呢,

唔知點解愈近放榜我就愈驚 」

我:「你都驚嘅話咁我咪要瞓街 」

晞澄:「早排親戚食飯

佢地講咗好多自以為是嘅例子,

話有唔少會考生過分樂觀

我好驚考出嚟嘅成績,

同我自己又或者屋企人預期嘅有好大落差

但我喺屋企又唔想俾佢知我咁諗 」

我:「痴線唔使理其他人點講啦

同埋唔考都考咗,

再驚都真係冇用

世間咁多事點到你擔心得晒 」

晞澄:「我都知,

我亦覺得考之前已經算係溫得唔錯

臨場都冇乜緊張,

不過好擔心嗰啲細科會拖低大科嘅成績 」

估唔到讀書叻我咁多嘅晞澄都會有呢啲煩惱

係咪成績愈好就會愈諗得多

我:「既然你唔想俾屋企人知,

你有咩驚嘅或者有咩想講嘅就依家講

今日做免費聽眾 」

晞澄:「即係遲啲要收錢 」

我:「唔知呀

不過今晚一定唔使先囉 」

晞澄:「巴閉學人收錢 」

我:「又係你話多野煩

我幫你接收咪已經算係咁,

多謝都冇句 」

晞澄:「咁多謝你喎

不過我唔會將我啲煩惱俾你哈哈 」

我:「點解 」

晞澄:「一陣你彈返俾我咪死 」

我:「我邊度似咁衰嘅人 」

晞澄:「咁呀

至少今晚唔係啦 」

我:「一晚都好過冇 」

之後佢就一路翹住我直至到佢屋企樓下,

我:「抽完水喇

返屋企啦 」

晞澄:「多謝晒.

我:「講真嘅,

我地都就嚟放榜

如果呢排真係有啲乜野想拎出嚟講,

我最多好似今晚咁唔收你錢聽晒你啲野

執到啦 」

晞澄:「講咗咁多好啲架啦 」

我:「真係唔好亂諗 」

晞澄:「嗯,

咁我上去喇 」

我:「得啦拜拜 」

睇見佢最後嗰個笑容,

我諗我算完成咗自己嘅目標

對於我嚟講,

其實咁就已經好足夠.

巴打咁快嘅

24小時moon住你幾時出文

好sweet

然後通常女既上到 男既上唔到

青春呀

記得巴打你以前講過

Live左

我都有咁嘅同感

好到肉

今集甜死人喇

莫非你

其實男主角學業成績已經追返好多

你都有同感?

好有同感
真係個個男仔都係咁

明嘅

日日咁讀好難追唔到
而且男主角話晞澄講得好好

碌碌下見到個故名幾吸引 然後就㩒咗入嚟
點知原來又係巴打你！！！
你啲故真係好正 成日都勁sweet 但係每篇最尾又加少少伏線有返啲sad嘅感覺
用咗2日就將今次呢個追到live
支持啊

多謝你呀巴打

第五十二章
結果放榜之前嗰一晚,

我就同成班friend打機

好似平時咁樣過

始終覺得已成定局,

驚嚟都冇用

同埋屋企冇點樣比壓力我

可能佢見到我呢個衰仔咁難得溫咗咁耐書

有盡力就可以啦

所以一直都係平常心

唔知晞澄點樣呢

所以我決定打完機就sms佢

費事依家問但我又掛住打機

斷嚟斷去咁樣sms我覺得唔過癮

嗰晚我地十一點九打完機就唔玩

點解咁記得時間

因為我地好少打到咁夜,

平時都係十二點之前就收皮

嗰晚都唔例外

原本諗住咁夜都係唔好搵晞澄,

因為以我所知佢都係十二點之前就瞓覺,

不過都係照send啦

反正循例問一句啫,

我:「仲有冇亂諗野 」

點知佢竟然秒回

晞澄:「嗰晚同你講咗之後好咗好多喇 」

我:「原來我作用咁大 」

晞澄:「咁都可以認叻真係服咗你 」

我:「叻梗係唔怕認 」

晞澄:「你都講得啱嘅

既然已經考完,

諗咁多真係冇乜用

況且如果我唔可以原校升,

咁樣之後仲點樣屈你請我食菠蘿油

我都要有返啲信心 」

我:「真係考到咪請你食一個菠蘿油囉

咁我都想請你食嘅 」

晞澄:「呢句即係咩意思 」

原本我想同佢講「下年我都想見到你」,

不過諗諗下呢句說話太曖昧

我驚會將我地嘅關係打入雪櫃

雖然依家個個都話我地有野,

但係我地從來都冇承認過

如果我講呢句野,

咁咪即係等於自己承認咗

你知啦我唔知晞澄點樣諗,

我淨係知講多錯多

我又點會做呢啲野呢

所以都係講過第二句啦,

我:「如果冇你下年功課我仲可以抄邊個

老實講你手字真係幾靚

同埋睇慣咗 」

晞澄:「我都知你唔會講啲好野架喇

不過多謝你先

我都好希望自己聽日真係可以食到,

你請我食嘅菠蘿油 」

我:「講明先一個咋

食太多我冇咁多錢 」

晞澄:「你估我係你咩咁大食

一個就夠啦 」

我:「好難講呀 」

晞澄:「希望中六可以繼續做同學啦

瞓覺先聽日見啦拜拜 」

我:「拜拜 」

第二日返到學校,

成班人都好緊張

搞到我都被佢地感染咗

係有啲唔自然

好多個都喺到磨拳擦掌

只有一定唔會喺原校升嗰啲同學比較輕鬆

坐我隔離嘅晞澄我見佢係咁食m&m

我:「少有喎食m&m 」

晞澄:「我覺得食住野唔使咁緊張丫嘛 」

我:「乜可以定驚嘅咩 」

晞澄:「梗係得啦哈哈 」

講咗陣無聊野之後就開始拎成績表,

因為佢學號先過我

拎完返嚟之後佢唔敢睇

話想等埋我先一次過揭

等多陣終於到我,

其實行出去嗰下真係會開始緊張

直到我去拎嗰陣簡直係最高點,

手都震埋

的而且確係唔敢睇,

可能我係我弱雞啦

人從來都係唔鍾意接受現實,

如果現實係唔理想的話

晞澄:「原來你都好緊張喎 」

我:「平時講就唔緊張啫

臨場就係第二個講法啦 」

晞澄:「不如開始囉

再等落去都唔係辦法 」

之後我地行出去班房揭,

因為都驚阻到人

我:「三二一開始 」

之後嗰張成績表嘅內容,

就表露晒喺我地眼前

係咁搵個分幾多,

真係心都離埋

晞澄:「我搵到喇呢度呀 」

之後我就睇返自己嗰張,

好彩都合乎學校要求

可以繼續喺度讀

晞澄高我五六分

我都得嘅咁佢就梗係冇問題啦

晞澄:「冇事呀冇事呀

我地下年可以繼續做同學 」

睇得出佢如釋重負

呢刻真係好開心

我:「係呀 」

晞澄:「你都好叻仔呀

溫一陣就有呢個分

要獎勵你 」

我:「頂你當我係狗

不過獎咩先 」

晞澄:「菠蘿油呀哈哈 」

我:「又係菠蘿油

一陣咪我請你你又請返我

好玩咩 」

晞澄:「我覺得好玩呀

喂你唔準走數呀 」

我喺度扮嗰啲歌手明星得獎感言

我:「講真呢一年真係辛苦你,

唔係你我都冇咁高分 」

晞澄:「痴線你咁似上堂攞獎嘅 」

我:「係咪好似先 」

晞澄:「係喇係喇 」

跟住我地去咗平時去嗰間麵包舖嗰度買菠蘿油,

真係好無聊咁我請佢佢又請返我

食食下晞澄咁同我講,

晞澄:「你知唔知呢有人話食菠蘿油都好講技巧 」

我:「痴線食菠蘿油都有技巧 」

晞澄:「梗係有啦

如果係人地餵你食,

而啲菠蘿皮唔會跌到周圍都係的話,

咁你就係一個識食菠蘿油嘅人喇 」

我:「頂你真係好低能

睇埋啲咁嘅野 」

晞澄:「你識乜野丫

不如試下玩下囉 」

我:「我覺得你一定會搞到我成件衫都係菠蘿油嗰啲皮 」

晞澄:「點會呢

等姐姐餵你食啦 」

我:「唔使喇

調返轉就得 」

晞澄:「俾我試咗先

之後先到你餵 」

我:「講真呀唔好搞到我周圍都係呀

如果唔係你就死 」

晞澄:「你條友可以做到啲乜野丫 」

原來我嘅威脅對佢係冇用

做男人做到咁真係冇鬼用

晞澄:「擘大個口擘大個口 」

我:「頂你塞到咁埋點食

好難咬呀 」

晞澄:「即係你功夫未到家啦

到你餵喇哈哈 」

佢條友又真係食得好滋整

完全唔論盡

起碼啲皮唔會跌到成地都係,

晞澄:「見識到未 」

我:「食菠蘿油邊夠你玩 」

晞澄:「梗係啦

慢慢俾心機啦下 」

當時我唔覺得有幾曖昧

因為我地成日都係咁玩

亦唔係第一次餵佢食野,

或者嗰陣仲細啦

唔知乜野叫做情趣,

淨係覺得好無聊

不過冇所謂啦,

都已經達到成年嘅目標囉,

中間晞澄又幫咗我咁多

咪當俾面佢同佢玩下.

好正啊

點題未

糖尿啦

真係呢個post完到？

只可以話仲有唔少野未寫

甜到漏

因住喎巴打

預計六月中之前完

最尾又咁嘅樣

還可以

姐係有更甜嘅情節？

有d 葡萄

話說佢以前都好鍾意聊我玩icq d game
雖然我次次都唔夠佢玩

邊隻甜先

我極懷疑女仔玩呢啲game特別勁

乜都有啲就最好

可以講定唔會有18禁嗰種甜

菠蘿油

冇啪啪唔追嚕

第五十三章
放完榜之後,

暑假得返一個月

我都係好似一般學生咁樣過

冇乜特別,

況且之前溫咗咁鬼耐書,

依家抖下都好正常

當係俾自己一個藉口去偷懶

唔知大家仲記唔記得,

我同晞澄都係八月生日

上年佢就整咗生日蛋糕我地一齊食

今年都係一樣

佢一早講定喺我正日嗰日,

會拎個蛋糕出嚟食

有得食梗係正啦

點會抗拒呢

晞澄:「好唔好食呀 」

我:「你整得唔通話唔好食咩 」

晞澄:「講真呀衰人 」

我:「其實真係幾好食嘅

不如你第日去做甜品師

我第一個幫襯

當然我要有折頭啦 」

晞澄:「我冇諗到咁長遠呀

我成日覺得理想同埋工作唔一定要掛鉤 」

我:「點解 」

晞澄:「我知好多人都話,

讀書,做野梗係要根據自己興趣啦

不過我又咁睇,

我唔想第日因為工作又或者讀書嘅關係,

令到自己會厭倦自己嘅興趣

好簡單例如整蛋糕咁樣

講真我真係好鍾意整,

不過去到有一日我要靠呢樣野搵食嗰陣,

我自不然要係咁整蛋糕嚟賣去賺錢,

我好驚到時自己會嫌棄自己嘅興趣

去到有一日會唔想整,

你估鍾意真係唔會變咩 」

我:「聽落好似好大道理

我都明白理想同埋工作唔一定要有關係 」

晞澄:「以前細細個會覺得

做野讀書好簡單啫,

鍾意乜咪係去做乜

大個先發現其實唔係咁.」

我:「最慘身邊好多人都會叫你做自己鍾意做嘅野

又或者讀你想讀嘅野

有時都唔知點樣解釋,

淨係哈哈就算 」

晞澄:「係呀係呀 」

我:「講返第二樣先,

不如你得閒就整啦

講真真係可以當飯食 」

晞澄:「當飯食飽死你呀 」

我:「飽死好過餓死

最緊要唔使錢 」

晞澄:「死啦你搵我笨 」

我:「講笑啫

你要收錢的話我會俾你

咪當出去買蛋糕囉

最緊要值咪得,

益你好過益出面啲人 」

晞澄:「傻嘅

係咁嘅話我要收好貴喎 」

我:「頂你唔好咁賤啦

收咁貴嚇怕我以後唔食 」

晞澄:「講笑咋

呢啲邊度有收返人地錢,

你想諗好啲嘅咪當我冇野做

求其整個蛋糕出嚟冇人食,

你好心啲幫我食咗佢唔好嘥野囉 」

我:「係呀就係咁喇 」

晞澄:「傻仔

食飽就返屋企啦 」

我:「好.」

之後我地兩條友一齊食蛋糕,

食完就返屋企喇.

跟住都冇乜特別野發生

既然係咁就唔講咁多喇

去到九月正式去到中六,

有幾個同學今年已經唔喺度

老實講對我而言冇乜影響

一嚟同佢地唔算真係好好朋友,

你話係玩開嗰班咁就可能有啲唔習慣

同埋考完會考去到中六,

都唔可以太過鬆懈

因為好快就A Level

邊有咁多閒情逸致

去理其他唔關我事嘅野呢

去到中六我都諗住未必會同晞澄一齊坐

其實原本仲擔心緊老師會唔會調位

講真嗰句嗰陣我都係鍾意緊晞澄嘅

有邊個男仔會唔想同自己鍾意嘅女仔一齊坐丫

唔講呢樣,

淨係講我同佢依家都算係傾得埋嘅朋友

坐佢隔離起碼有野講先,

又唔需要擔心抄功課呢個問題

好處真係好多

結果老師真係有調位

不過我隔離都仲係晞澄

我:「又係你 」

晞澄:「依家同我坐好失禮你咩 」

我:「唔係,

不過以為我會轉啫 」

晞澄:「你就想賣甩我

你咁抵死如果唔坐你隔離點樣玩 」

我:「嚟緊呢年同之前一樣,

功課靠你喇 」

晞澄:「睇下點先啦 」

就係咁,

我同佢又再做一次鄰座同學喇

其實梗係開心啦

毒男從來都係鍾意口不對心架啦,

因為唔鍾意俾人睇穿佢地赤裸裸嘅情感,

所以就要極力去掩飾

成日扮到若無其事,唔耐煩咁樣,

其實只係一個包裝.

唔好啦

正呀，今日有多一篇

正爆

正呀有多一篇睇
晞澄正日生日冇特別?
呀賢唔約佢

放假嘛

佢地差十日
所以一齊搞

可以一直咁樣一齊坐 真係培養感情都易D, 整定既

Live

因為個班主任跟足佢地幾年

毒男從來都係鍾意口不對心架啦,

因為唔鍾意俾人睇穿佢地赤裸裸嘅情感,

所以就要極力去掩飾

成日扮到若無其事,唔耐煩咁樣,

其實只係一個包裝.

好mean啊 睇到呢到先明白到自己平時咁on9
原來係因為咁

早

大家都係

唉

大家都試過
明明中意人，明明有機會都唔敢去
因為自己on9錯過機會

成日講把握機會,
又有幾多人真係可以做到

其實勇敢d就夠

唔會喇

我成日都講,
講同做係兩回事
有邊個唔識講啫

講真真係咁啱
又或者可能係我自己毒所以寫到咁樣

第五十四章
去到中六,

我同晞澄都繼續喺星期一三五

會落去學校圖書館溫書

因為大家都知,

A Level難度更加大

所以就話不如繼續溫書啦,

我亦都搵唔到拒絕嘅理由

就係咁,

基本上每一個禮拜生活模式都係咁樣

好彩嘅係我同佢都冇乜課外活動

除非真係唔得閒,

如果唔係個個禮拜嘅生活係完全冇改變

一去到考試嗰陣,

我地同之前一樣,

會去圖書館溫書

溫夜咗咪食埋夜晚,

又或者有時佢屋企冇人,

而嗰日又要溫書嘅話,

咁都會一齊食埋先返屋企嘅

我有時都問佢,

咁樣日日讀會唔會頂唔順

晞澄:「冇計架啦

第時張成績表唔好睇就乜都冇,

自己又唔係叻過人

係要將勤補拙架啦 」

我:「你咁樣都唔叫叻過人

咁樣會考低你幾分嘅我咪垃圾 」

晞澄:「你平時懶啫

其實我以前成績都唔係好

係去到有一日醒覺,

覺得唔可以再係咁懶

跟住先係咁讀書 」

我:「中間發生咩事

一定有啲野令到你改變 」

晞澄:「其實真係冇乜特別

可能慢慢大個,

知道呢個世界係點樣玩

咁咪開始勤力啲,

再加上呀穎佢地亦都一齊勤力讀書

你知啦我地呢啲中學生,

隔離嗰個話做嘅話,

自己就肯做架啦 」

我:「係喎你呀妹依家點丫 」

晞澄:「個衰妹好乖

完全唔使屋企人擔心

點呀你想對我個妹打咩主意 」

我:「傾開問下啫

唔使起晒槓 」

晞澄:「你知每個家姐都好緊張細妹架啦

如果關係好嘅話 」

我:「我係要打主意呀,

係都對住你打啦 」

晞澄:「你

講咩呀 」

我:「唔係咩

我要溝你個妹不如溝你

熟又熟啲亦都方便落手 」

晞澄:「咁你又唔咁做 」

我:「我都係講下笑啫 」

晞澄:「對住女仔講呢啲笑都有嘅

好彩我同你熟如果唔係真係以為你講真 」

我:「我梗係知你唔會誤會先同你咁講啦

容乜易你會避我 」

晞澄:「到時我就當你係變態佬

係咁走呀哈哈 」

其實我真係講真,

要溝女嘅話只會溝你

我就唔識大海撈針,

如果要識女仔,

淨係會識自己鍾意嘅

不過自己知咩事,

所以先至可以咁輕鬆講出口

我當我自己講咗喇

唔係認真講,

起碼冇代價丫嘛.

時間過得真係快,

轉眼又嚟到今年聖誕

唔使問都知啦,

晞澄又搵我影相

佢話前年喺地下

上年就係圖書館

不如今年喺班房啦

咁我當然冇意見啦,

影相嘅野我從來交俾女仔

我呢啲毒男邊度識影相

影完之後夜晚佢就俾返張相我

跟住我再拎呢三年影嘅相嚟睇,

原來大家個樣好似真係有少少分別

晞澄好似真係愈嚟愈靚

我就

唉唔好提喇

唔知佢有冇save低呢啲相呢

我估有掛

不過可能只係因為有自己喺度,

所以先留低,

而唔係關我事

我都係間唔中先ff下啫

唔係好過分呱

跟住有一日佢問我平安夜出唔出嚟玩

晞澄:「平安夜你唔準走 」

我:「做咩事呀

無啦啦點解唔俾人走 」

晞澄:「你唔記得我約咗你咩

你嗰陣仲話冇人早過我,

唔好走數呀 」

我:「又好似真係有咁講 」

晞澄:「聖誕喺屋企打機咁慘,

下年我約你囉.」

我:「好,

如果我冇死又或者冇反面咪得囉.」

晞澄:「啋過你把口,

我同你約實咗架喇,

我就唔信有人早得過我.」

我:「冇,

記得先算啦.」

晞澄:「睇下點.」

晞澄:「嗰晚我地成班會出嚟,

你睇下呀邦佢地出唔出

多啲人一齊玩啦 」

我:「佢地成班人梗係冇所謂啦

佢地都冇意見嘅 」

晞澄:「咁好啦,

知唔知呢個聖誕係今年我地第一次一齊過 」

我:「係咩真係唔知喎 」

晞澄:「你個腦有冇裝野

乜都唔知架 」

我:「你記得咪得囉哈哈 」

晞澄:「咁好啦到時再約時間啦 」

我:「嗯 」

其實,

我都係嗰句,

佢以前真係俾咗好多提示我,

只係我個腦真係一路都冇裝野,

全部都覺得係理所當然,

我一路諗呢單野嗰陣,

一路都好怨恨以前呢個咁蠢咁鈍嘅自己,

其實我好少會怨恨一樣野,

因為我覺得凡事都有補救嘅餘地,

下下去鬧我覺得對件事幫助唔大

不過對於以前嘅自己就唔係咁,

喺度好簡單講一句做總結,

時間過咗又點可以補鑊呢.

開始越煲越大

煲咩

仲以為男主角會順勢表白
一集甜過一甜

入戲褥lu

甜到糖尿呀

甜份

但一分手就大鑊

講到咁白都唔追人

睇埋落去

又糖尿

可能唔係你諗咁呢

咪係囉 唉

咁就快啲講俾我地知啦

今晚早少少出
扮緊工可以打啲

咁不如打多啲

今晚跑馬

咁都唔算表白呀

啊!

當係架喇

我想知嗰個時候晞澄點諗

答你唔到

第五十五章
之後廿三號嗰晚,

晞澄:「你地聽日有幾個 」

我:「計埋我有四個啦

你地嗰邊呢 」

晞澄:「我啦,呀穎同佢男朋友,仲有x同y

一共五個 」

x,y都係我哋班啲女仔

不過冇乜特別就唔俾個名佢地

至於呀穎個男朋友都係好人嚟

同我地唔算特別好朋友,

不過好多時都有講有笑

仲會一齊踢下波咁樣

當然佢同我地話題其實都只係講晞澄

成日問我同佢係咪有野

我直覺佢會同返呀穎講

所以一路都否認

咁事實上的確係冇野嘅

我單方面鍾意佢唔代表有野架嘛

晞澄:「話說呢我有啲聖誕手套

使唔使拎一對俾你 」

我:「乜野嚟架 」

晞澄:「冇我諗住應下節啫

一齊戴啦 」

我:「咁就唔使問我好唔好啦

根本你就一早想逼人戴 」

晞澄:「哈哈又俾你發現咗添

戴咗可以暖啲呀傻仔 」

我:「咁又係喎 」

晞澄:「喂得閒就玩一陣旋轉泡泡球啦

邊個輸咗聽日請對方飲熱維他奶 」

我:「頂你唔好去搶 」

晞澄:「唔係呀可能我輸呢 」

我:「你死喇今次我真係有秘密特訓 」

晞澄:「你有邊次唔係咁講 」

我:「又睇下點

咁囂張 」

印象中我地每一次出嚟嘅話,

之前嗰晚一定會玩旋轉泡泡球

邊個輸咗,

出嚟嗰日就會請對方食野或者飲野

好彩佢條友都為我個荷包著想

食嚟食去都唔係好貴,

嚟嚟去去都係菠蘿油呀同埋喺七仔買到嘅野

如果唔係真係搵你同佢出呀

至於今晚點樣,

唔使問梗係又係我輸啦

之後去到第二日

臨出發之前就我地四個男仔當然喺屋企打下機先

嗰四個咪又係我,呀邦,呀a同呀b

呀邦:「估唔到今年聖誕終於唔係成班毒男一齊 」

a:「乜依家我地好差咩 」

呀邦:「唔係嘅不過冇乜衝擊囉 」

a:「收皮啦 」

b:「今次梗係要多謝賢哥 」

我:「關我咩事 」

b:「如果唔係你同charlotte熟,

我地又點可以一齊出去呢 」

我:「又係佢話叫埋你地一齊玩嘅 」

b:「好彩全部都係同一班,

應該唔使咁尷尬 」

a:「係呀,

你知啦成班人唔識嘅話好老尷 」

呀邦:「咁樣一定唔會出囉 」

我:「梗係唔出啦

玩成晚咁鬼耐點頂得順 」

a:「係喎charlotte點解無啦啦叫你聖誕出去嘅 」

唔通我同佢講佢上年已經約咗我咩

呢啲野邊度俾人知得

我:「冇話佢問你地得唔得閒

多人啲熱鬧啲喎 」

b:「仲唔認你地有路 」

我:「大家friend啫 」

a:「你就好啦同靚女做咁close嘅朋友 」

我:「佢條友個個都做到朋友架啦

咁啱撞到隔離啫 」

a:「都唔明你地點解會冇調位 」

我:「係囉我都唔知 」

呢啲時候梗係詐傻

玩咗陣我地都出咗去,

之前一早話七點鐘喺尖沙咀等,

原本話想一齊食野嘅,

不過唔知邊q個話尖沙咀好多人

想玩耐啲嘅話就各自食咗先

跟住先約喺尖沙咀等,

咁我地成班都冇異議,

就係咁,

我地四條毒男喺屋邨附近食完野之後,

就搭巴士出發去尖沙咀喇.

加速加速

又live

入大直路未？

應該上緊斜
我估畢完業急轉直下沖落斜
上大學就最後直路

未

巴打你

依家去到一半多啲

早晨

文呀

等緊文開飯

仲係0負皮

第五十六章
一落到車就見到晞澄佢地喺巴士站嗰度

晞澄今日著咗件米白色大褸

下身係一條裙加黑色絲襪,

再加對啡色boot

你問我就唔使講啦,

梗係覺得靚女啦

講起聖誕我又諗起上年除夕

都係差唔多時期

唔知各位讀者仲記唔記得啦,

上年除夕我地咪去某某同學屋企嘅,

之後一開門嗰陣就見到晞澄嗰個背影

兩秒之後佢即刻擰過嚟,

我同佢嘅視線就係咁對上咗

原來咁就一年嚕

不過以我所知今年除夕唔會好似上年咁

成班同學一齊去某某同學嘅屋企,

因為嗰個屋主就係其中一個去外國讀書嘅人

講返依家先

之後愈嚟愈近嗰陣,

晞澄佢地終於見到我地

大家傾幾句之後就開始喺尖沙咀亂咁行

見商場就入

行行下嗰陣,

唔知點解真係覺得有啲凍

咁我就梗係即刻去搵晞澄

問佢拎佢嗰對聖誕手套啦

我:「大佬又話有聖誕手套嘅 」

晞澄:「咁快要嘅

覺得凍 」

我:「係呀 」

晞澄:「你真係潺鬼

俾你喇 」

跟住我就戴啦

喺度講下先,

事關我對手呢就比較論盡

即係極度唔靈活嗰隻

咁我就先戴左手嘅,

戴完左手自然就梗係戴右手,

呢個時候問題就嚟喇

因為我隻左手本身已經唔靈活

依家仲要戴咗手套,

咁就更加論盡

所以準備戴右手嗰陣,

就搞咗好耐都搞唔掂

我承認自己隻手真係虧

完全冇得否認哈哈

呢個時候我就見到晞澄捉住我隻右手幫我戴,

佢第一下掂嗰陣個心真係離一離

因為嗰陣我完全估唔到佢會咁做

晞澄:「我幫你啦 」

不出幾秒之後佢就幫我搞掂

喺整緊嗰陣,

我望住好認真嘅佢

我之前都講過啦,

我覺得認真做野嘅女仔好有吸引力

即使嗰樣野冇乜特別都好,

我自己都好鍾意睇

當然我唔敢同其他人講啦,

費事以為我係怪叔叔

我:「唔該晒 」

晞澄:「唔使 」

講完之後佢仲笑一笑

個畫面的確幾吸引.

怪叔叔

行咗幾個鐘之後,

就決定去海旁嗰度睇燈飾

嗰陣都就嚟去到夜晚十二點正

大約仲有十個字左右啦,

之後途中我地去到一間七仔

我即刻醒起講過尋日嘅野

跟住我就即刻叫晞澄跟我過嚟

佢嗰刻都唔知好似咩事咁樣

淨係戇居居咁樣跟咗我過嚟,

跟住我就叫其他人行住先

之後先再會合返

入到去我就拎咗支維他奶俾佢,

跟住佢就開始明

晞澄:「原來你記得呀

我都唔記得咗添 」

我:「唔好講到我記性咁差 」

晞澄:「係咩

不過今次算你啦 」

我:「飲啦 」

晞澄:「嗯 」

買完之後出到去,

已經變到好擠迫

好多人搞到好似塞車咁樣

我:「點搵返佢地 」

晞澄:「唔知呀,

行住先啦咁樣 」

之後我見佢打電話俾其他人,

大家都同意依家太迫,

行住先啦

如果夾硬搵唔係好方便

咁大家都知啦,

成條街咁迫果陣,

我同晞澄總不免會有身體接觸

成日唔小心掂到佢,

當然唔係嗰啲私人部位啦哈哈

我嗰陣亦都冇諗呢啲野

只係大家隻手成日互相掂到

因為我同佢隻手都係擺喺側邊,

咁當然冇拖到啦,

邊度有呢個勇氣

我唔知佢有咩感覺啦,

嗰陣我就幾緊張

好彩戴咗手套,

如果唔係嗰個觸感就更加犀利

分分鐘隻手已經係咁出手汗

依家都有出不過佢唔知啦

戴咗手套點樣見到

晞澄:「真係好多人呀.」

我:「正常啦 」

晞澄:「不過一去到零時零分嗰陣,

啲燈飾真係好靚

我覺得值得嘅 」

就係我地傾緊計嗰陣,

就發生咗一件小插曲

晞澄:「哎呀.」

咩事呢

今晚仲有

講真嗰句有人睇都已經好開心

吊人癮

今晚就知

冇心

吊人胃口

我要文呀

呢幾日太忙仲未追到 live，睇睇下又忽然諗返中五考完會考嗰半年（已經好耐冇諗，亦好少同其他人提起，冇幾個人知）

話說考完會考嗰年暑假識咗個女仔，嗰半年 keep 住每個禮拜都有傾下電話，間中大約一個月仲會一齊食餐飯。

我 feel 到個女仔對我都應該有啲感覺，因為佢間中又係會整下壽司丫蛋糕丫嗰啲俾我食，又整咗份小手工仲連埋幅自拍照送俾我。

但衰自己唔敢開口，拖拖拉拉咗大約半年，結果俾人截足先登...

宜家諗返自己嗰時真係好戇居，唔單止衰在唔敢開口表白，更加係衰在喺電話度食檸檬時俾人知道我喊到死狗咁。完全係人生一件黑材料...

但因為某啲原因，當時我哋 keep 住每個禮拜都會見面，當然仲有一大班人啦。但係檸檬已食，所以純粹係普通見面，冇再諗過有機會一齊，但亦好難撇除男人嘅FF。

大約再半年後，我就出咗 pool 溝到女，識咗而家老婆。當時我哋三個人係會每個禮拜都喺同一場合出現，咁樣情況維持咗兩三年，直至出嚟做嘢...

我同呢個女仔都算有緣，可能大家背景接近，亦都有啲共同朋友，一年半載都總會撞見一次...

其中有一段時間我偷偷哋瞞住老婆約過佢出嚟食飯幾次，當時佢已經換咗幾個男伴，嗰種再一次曖昧完全有偷食嘅感覺。有次食飯仲攪笑，間餐廳忽然有個員工幫我哋影咗張即影即有相，我哋兩個冇人夠膽拎走。我都唔記得張相係留低喺餐廳定丟咗了...

到佢嫁嗰陣都有請我去飲，但我實在接受唔到，所以 last minute 縮沙了...

現在維持 FB friend，間唔中仲會喺某啲場合無預料底下撞到，仍然有心如鹿撞嘅感覺，但大家都有家庭有仔女，多數都只係 say 個 hi，good 個 bye。

雖然我同呢個女仔從來冇開始過，但無論如何，佢都係我後中學時代直到現在為止一段刻骨銘心嘅回憶。

利申，雖然呢件事係喺 25 年前開始，但我從來冇摸過佢手仔，一個遺憾...

好9
去到緊張位就停

留名等下一章

原來巴打你都唔細
咁講啦我唔識講啲乜野去安慰人
只可以話每樣野都有條底線,
唔好越過就可以
即使係自己呃緊自己都好

唔好咁啦
今晚真係有

基本上已經係 file closed，只係間唔中又開返個 file 睇下回味下啫。

睇住你啲文鬼死咁甜但又那住那住，先勾返啲舊事出嚟。

好好守住個秘密

食埋飯出

巴打你當時再見返佢唔會覺得尷尬咩

第五十七章
咁究竟係咩事呢

就係晞澄無啦啦失平衡跌埋嚟我嗰度

跟住我就見到幾個大陸人喺人群之中左穿右插,

好似趕住投胎咁樣

咁我就知晞澄佢係俾呢班大陸人撞到喇

晞澄:「嘩

好痛呀 」

我:「班友都傻嘅

趕時間都要睇路架大佬

整到邊度 」

晞澄:「隻左腳呀,

腳腕嗰度有少少痛 」

我:「不如去嗰邊坐下先啦

嗰度有凳,

依家啲人掛住去海旁嗰邊,

應該有位坐 」

跟住我地就去咗嗰邊啲凳嗰度坐喇

我見佢好似好痛咁樣

咁就係不如一齊返屋企啦

我:「一係我陪你返去先喇 」

晞澄:「我地專登出嚟就係睇燈飾

睇埋先啦好冇

你知呢啲野一年一次 」

問心講句,

自己對燈飾就冇乜渴求

覺得ok啦

唔會話特別好想睇咁樣囉

不過既然佢話睇埋先走,

咁咪睇埋先走囉

我:「咁依家行啦

我慢慢扶你,

去到應該差唔多到十二點架喇 」

晞澄:「咁就要勞煩你喇 」

之後我就扶佢一步一步咁樣行

老實講我就未試過扶人嘅

所以我都唔知有咩竅門

反正都唔知就不如慢慢行

咁樣一定唔會令佢再受傷丫嘛

晞澄:「可以快啲喎唔使咁慢 」

我:「嫌慢不如跑好冇 」

晞澄:「死啦你講啲咁嘅野 」

我:「慢慢行唔會傷丫嘛 」

晞澄:「咁好啦你話點就點啦

反正個節奏喺你嗰度 」

好彩佢唔算好重

我扶住佢行都唔算好辛苦

我:「講真好彩你唔肥

如果唔係真係唔得你死 」

晞澄:「真係

但我覺得自己好似肥咗喎 」

我:「冇呀唔係好覺

你地啲女仔最鍾意就係覺得自己肥

咁可能係你食得多菠蘿油呱 」

晞澄:「咁又唔係咁講呀,

菠蘿油係肥都要食 」

我:「真係唔知點解你咁鍾意食 」

晞澄:「或者去到有一日你就會知點解架喇

你細個有冇啲野係好鍾意食丫 」

我:「印象中你好似唔係第一次咁講 」

晞澄:「係呀

將來你會知點解 」

我:「上次你又係咁講

又喺度賣關子 」

晞澄:「呢啲野自己領會感受先至深

我講出嚟你未必有好大感觸 」

我:「或者啦 」

之後我地慢慢行終於去到海旁嗰邊

我:「呢個位實睇到啦 」

晞澄:「嗯 」

冇幾耐之後,

我聽到身邊好多人都話聖誕快樂

咁我就知正式踏入聖誕節

晞澄:「聖誕快樂呀 」

我:「大家咁話啦 」

晞澄:「好靚呀 」

我:「ok啦 」

晞澄:「係咪男仔冇女仔咁鍾意睇燈飾呢

我見你好似唔係好期待咁樣 」

我:「你睇我幾俾面你

平時啲人叫我睇燈飾我走咗喇 」

晞澄:「係咩

咁多謝晒喎 」

我:「不過今年好啲

起碼唔係成班男仔一齊睇

上幾年真係冇乜特別 」

晞澄:「我諗起個畫面都幾搞笑,

成班男仔一齊喺度睇燈飾 」

我:「同埋真係好毒 」

晞澄:「哈哈

今年去咗尖沙咀下年去金紫荊廣場嗰邊囉 」

我:「今年啱啱過聖誕咁快講定下年 」

晞澄:「啱啱諗起啫

你知我約你最鍾意就係早一年約架啦 」

我:「冇人夠你早啦晞澄姐 」

晞澄:「梗係啦 」

晞澄真係好騎呢,

佢真係好鍾意提早約我

好多時都係一早講定先,

不過令我最估唔到嘅係,

原來之後發生嘅事都係咁,

唔好意思我又離咗少少題.

sad味

唔知呢

太甜啦 如果真係bad end
落差太大 接受唔到啊

又係最後嗰句

文

加油

中學低form溝到女 一齊到畢業先散

幾羨慕呢啲曖味經歷 起馬無情侶鬧交 好多都係開心回憶
不過而家覺得曖昧呢啲 甚至好似故入面曖味咁耐既關係 得中學果陣先有咁既時間

或者唔係呢

做咩?

做咩咁嘅樣

晏晝

多謝巴打
係

早晨呀丁仔同埋咁多位live左嘅巴打

早晨呀

Live
完全勾返晒以前啲感覺出黎
好懷念
有時係要咁唔拍拖先青春
拍左拖可能另一個睇法
分左手就
追返樓豬之前啲文先

多謝巴打支持
勾起咩回憶呀

反正個節奏係你度呢句說話好語帶雙關feel

果陣同學生會既一個莊員又係咁曖曖昧昧
玩下msn game咁
公開試係佢屋企附近考
買左野上佢屋企一齊食
嗚啊諗起個心都15 16

睇嚟巴打你都唔後生
仲係MSN嘅年代
最後點呀

出賣年齡系列
緊係無疾而終啦
唔係邊會懷念

俾埋你上去佢屋企都無疾而終
你地近況點呀?

無咩聯絡啦
大家各自都準備結婚
無謂害左人地個女啦
佢好女仔黎

晏晝啦

明白

依家出

巴打又令我諗起一個錯過咗嘅人

第五十八章
之後我見到晞澄打返俾佢地,

佢話佢整到隻腳

所以就想我同佢一齊返去先

叫佢地唔使擔心玩得開心啲啦

我會唔會返過去會合佢地

梗係唔會啦

晞澄依家跛下跛下咁樣,

叫佢一個人返去咪即係天光都返唔到

所以就一如佢所講,

我送佢返屋企啦

晞澄:「唔好意思呀搞到你冇得去玩 」

我:「傷者大晒架嘛 」

晞澄:「估唔到今日最後嘅發展係咁

仲以為可以玩耐啲添 」

我:「我都同你講咗

其實玩唔玩都冇乜所謂

你依家整到更加要返屋企啦,

容乜易到時你賴我搞到你行唔到

晞澄:「你條友真係

個腦淨係諗埋啲咁嘅野 」

我:「以防萬一梗係返去先啦 」

晞澄:「你都有道理嘅 」

見到自己鍾意嘅女仔受傷,

講真你話完全冇野就呃你

一路行嘅時候我都喺度諗,

其實我係咪可以留意多啲呢

如果小心啲嘅話望多幾陣,

睇下多唔多人亂咁衝上嚟,

佢應該可以避到嗰班大陸人

冇得玩幾咁奇啫,

佢受傷事大丫嘛

當然呢啲係我冇講出口啦

事實上亦都唔知點講,

講咗出嚟都係於事無補,

唔傷都傷咗咯,

咁以後咪小心啲囉

我知你地可能會問,

其實呢件事完全唔關我事

又或者小心啲都會有意外,

點解要咁自責

可能呢啲就係我潛在嘅大男人性格

見到晞澄整到,

自不然覺得自己點都係責無旁貸

對住其他人,

我諗我可以做到事不關己咁樣

仲可以大聲講關我叉事

不過對住晞澄,

態度就完全唔同,

或者呢個就係鍾意同埋唔鍾意嘅分別啦.

之後我地就搭小巴返屋企

因為搭小巴可以總站先落兼且比較近佢屋企

佢依家整到隻腳,

好自然就佢啦

一上到車我就見佢瞇埋咗隻眼

咁跟住我都一樣啦,

我估佢都係想休息

咁就無謂阻住人,

喺度講下先

我搭車就唔會瞓覺

第一我瞓覺就好麻煩

一定要瞓自己張床先瞓到

除非真係好眼瞓嗰陣

第二就係如果我依家瞓咗嘅話,

一陣間返到屋企再瞓就好難

因為我一定會變得好精神

我唔係嗰啲話瞓就瞓嘅人,

所以基本上我每日只係瞓一次

就係夜晚上床嗰下

其他時候我都唔會瞓

無論我眼唔眼瞓都好

就喺我瞇埋眼嗰陣,

我feel到晞澄瞓咗落我左邊膊頭,

正常都feel到啦有重量丫嘛

咁我就更加唔可以亂郁啦

你問我嗰陣有冇特別感覺

我就真係冇,

我只係一心想保持我個姿勢

費事整到佢唔舒服

跟住過咗陣我就聽到佢講野,

晞澄:「你呢個變態佬

啱啱識落嗰陣真係覺得你好賤,

我仲好記得你唔賣個菠蘿油俾我食嗰個樣,

不過同你相處落去又唔係咁呀哈哈

好多謝你丫 」

佢九成九以為我瞓咗覺

所以先至咁樣講野,

平時佢點會讚我

一於就趁依家玩下佢先

我:「多謝你喎 」

晞澄:「下

你唔係瞓咗覺嘅咩 」

我:「邊個人講 」

之後我見佢面都紅埋,

好少見佢呢個樣哈哈

晞澄:「變態佬變態佬

偷聽人講野

冇話錯你呀變態佬 」

我:「痴線我光明正大同你講返

我明明喺你隔離又點算係偷聽 」

晞澄:「冇品

變態佬變態佬 」

我:「小姐面紅喎 」

晞澄:「冇呀你睇錯 」

我:「咁都睇錯 」

晞澄:「我啱啱用聖誕手套掂到塊面,

個手套甩色咋嘛 」

我:「頂你個大話有幾盞鬼

聖誕手套都甩色

又唔見我嗰個係咁 」

晞澄:「唔知呀,

總之係咁就咁啦

偷聽人講野嘅變態佬

好彩我冇講多咗啫.」

我:「講多啲嚟聽下

我都想知喎 」

晞澄:「冇呀冇呀 」

仲唔俾我玩返你一鑊

巴打做咩事呀

live
重甜

第五十八章（重甜）
甜到我有d想

甜到

甜到頂唔緊啦

講啲咁容易令人誤會嘅野

甜而不膩

咁樣形容

好正呀

live左

今晚再出

好甜啊
仲甜過甜故

個故越睇越甜，遲下會唔會變甜故

等故等得好苦

唔係掛

唔會啦

唔好意思今晚夜咗
一陣有依家打緊

唔緊要，等得
慢慢打，最重要係真實呈現到出黎

多謝你

第五十九章
落咗車之後

我:「送埋你上去啦 」

晞澄:「少有喎 」

我:「你隻腳依家咁樣自己一個點行丫 」

晞澄:「不過依家好似冇咁痛 」

我:「都係差幾步路咋嘛

唔爭在啦 」

晞澄:「咁好啦 」

跟住我就跟咗佢入去佢大廈嗰度,

當然我仲係扶住佢慢慢行啦

雖然嗰陣真係幾夜,

起碼點幾兩點鐘,

自己亦都幾眼瞓

不過都係嗰句啦,

鬼叫佢整到隻腳咩

依家咁咪當我補返數囉

上到去之後我就扶埋佢去佢屋企門口

跟住佢就撳門鐘,

冇幾耐之後就有人開門

講起上嚟我都係第一次見佢屋企人

之前我都講過啦,

其實我就唔鍾意見同學嘅屋企人

因為唔知講咩好

我總係覺得氣氛會好尷尬

即使上呀邦屋企都係,

如果佢屋企有人我就唔會上去

不過今次就算啦

反正都上到嚟佢住嗰層,

冇理由唔送埋佢去門口

跟住就佢呀媽開門,

佢呀媽同佢都幾似樣

我估三十零四十歲左右啦

絕對唔算老,

佢見到我個樣都呆咗一陣

我:「伯母唔好意思呀

晞澄佢整到隻腳

加上我又見到咁夜,

所以我扶咗佢上嚟

打擾晒 」

伯母:「整到邊度呀 」

晞澄:「腳踭嗰度呀 」

伯母:「唔該晒你呀細佬

點稱呼呀你 」

我:「叫我呀賢啦 」

伯母:「賢仔你入嚟坐下啦

辛苦晒你拖住呀囡咁耐,

飲杯水抖下先啦 」

我:「唔使喇伯母

好小事啫

我都攰啦返屋企瞓覺先啦拜拜 」

伯母:「真係唔該你呀

得閒歡迎賢仔你上嚟玩呀

拜拜 」

晞澄:「拜拜 」

跟住我就走咗

估唔到佢呀媽都幾好人

初頭我以為好似電視劇嗰啲媽媽咁樣,

成日都西口西面

點知個落差原來咁大,

仲真係好熱情

唔錯唔錯.

跟住我都返屋企沖涼啦

你估真係唔攰咩

沖完涼出嚟準備瞓覺嗰陣,

我就見到晞澄sms我

晞澄:「媽咪讚你好人呀 」

我:「事實上伯母冇講錯丫 」

晞澄:「你條友頭先嗰樣

仲乖過喺學校對住訓導嗰陣

好戲到 」

我:「唔通我講晒粗口咁樣咩

我得你呀媽都唔得啦下話

咪住先你有冇踢爆我 」

晞澄:「冇呀 」

我:「咁都好啲

幾驚你搞彎我形象 」

晞澄:「咁

有人今日咁緊張我隻腳傷咗,

又特登早啲陪我返嚟,

我都知嘅 」

我:「知你就好啦

聽日睇跌打 」

晞澄:「係呀 」

我:「咁早啲休息啦我都瞓覺喇 」

晞澄:「今晚真係唔該晒 」

我:「你地兩母女都真係好客氣 」

晞澄:「乜係咩哈哈 」

我:「長氣瞓覺啦 」

晞澄:「早抖 」

雖然今年聖誕唔係預期咁樣,

不過一啲都冇覺得唔開心

扶住佢行其實個感覺都幾唔錯

起碼我可以利用呢段時間俾自己暗爽,

當然我更加希望冇第二次發生啦

其實男仔有時好易開心,

只要可以對住自己鍾意嘅女仔獻殷勤,

而個女仔又接受嘅話,

即使係好簡單同你講一句「唔該」,

咁就已經滋潤到心靈

或者開心其實唔係真係咁難

呢啲咁微不足道嘅事,

起碼已經令到十一年後嘅我,

再去回味一次.

個女仔一笑

簡直不得了

尤其喺呢啲情況下

以前好容易就付出到自己全部

唔知點解大大下就做唔到
唔知點解永遠都有借口話比自己聽 無可能

啱啊

如果呀賢係孭晞澄番去 唔係扶佢番去就仲正

呢首歌幾貼設呢個故

正~睇過一章就上癮

一邊睇一邊回憶以前嘅嘢

又聽日

係
簡簡單單一個笑容就可以

大個左自然計算多左

或者啦

多謝巴打支持
回憶咗啲乜?

睇左丁仔咁多個故
發覺大家都有個共通點
就係會被鐘意既女仔個笑容迷倒
都好鐘意佢既笑容
睇黎個個對住鐘意既人都係咁
佢笑果一刻個天跌落黎都唔會驚

以前同一個女仔曖昧嘅時光

呢排收工嗰陣特登走去買菠蘿油

有邊個傻仔唔係因為咁而墮入愛河呀

尤其係變成暗戀 之後就冇之後啦

特登儲埋一次過睇又Live左
真係幾正
遲啲得閒追埋之前啲故

不約而同咁多個人都對女仔個笑容傾心

依家點呀

之後就沒有之後

多謝呀骰魔

早呀巴打

一笑傾城

或者真係好吸引

幾時帶文

有文

好 我等你

第六十章
聖誕之後就係除夕

亦即係好快踏入2008年

意味住好快就結束聖誕假要返學

冇得再喺屋企hea

講起又講,

跟住落嚟有特別野搞

我地學校今年會舉行歌唱比賽

好似話轉咗新學生會今年會復辦

再加上要遷就中七同學

所以就提早喺一月舉行,

等全部同學都可以玩

我會唔會玩

咪搞啦

雖然我唱歌未去到五音不全,

不過呢個世界咁多高手,

再加上我一上到台就腳震

與其獻醜不如藏拙啦

但係既然我講得呢件事出嚟,

咁你應該知邊個有玩啦

話說有一日上堂傾計嗰陣傾開呢個話題

晞澄:「你玩唔玩呀 」

我:「頂你無啦啦玩咩 」

晞澄:「sing con呀 」

我:「唔啦

唱歌又唔係好聽

我就有自知之明嘅 」

晞澄:「唔係呀嗰次我見你哼歌都哼得幾好 」

我:「你嗰個係咩腦嚟

咁q耐都記得 」

晞澄:「係咪好叻先 」

我:「梗係啦 」

晞澄:「擦鞋

我仲以為你玩添 」

我:「傻啦

你玩咩 」

晞澄:「玩呀 」

我:「唔係呀話

你唱歌得唔得架

唔好上到去虐待觀眾喎 」

晞澄:「會唔會太嚴重呀 」

我:「我點知都未聽過你唱歌

不過點解無啦啦玩嘅 」

晞澄:「呀穎話不如一齊玩

咁咪試下囉,

你知中學生係咁架啦

有人話玩就一齊 」

我:「咁呀

加油囉 」

晞澄:「搞錯呀你冇啲誠意嘅 」

我:「咁你想點 」

晞澄:「要嚟現場支持呀 」

我:「咁應該冇問題

你地放咗學搞下話 」

晞澄:「初賽係

決賽就再下個禮拜六 」

我:「講到自己入梗決賽咁樣 」

晞澄:「講定俾你聽啫

初賽要嚟呀 」

我:「得啦

都應該冇野做 」

晞澄:「講咗就要算數

勾手指尾 」

我:「低能 」

當然我都係好唔爭氣咁樣同佢勾咗.

跟住嗰個禮拜五

晞澄話聽日禮拜六好唔好去唱k練歌

我:「頂你真係咁認真 」

晞澄:「其實都係俾自己一個藉口去唱k啫哈哈 」

我:「你會唔會嫌我難聽先 」

晞澄:「痴線我邊度係啲咁嘅人 」

我:「ok嘅

有冇其他人去呀 」

晞澄:「呀穎囉 」

我:「我地三個呀 」

晞澄:「嗯 」

我:「冇問題你話事囉

不過講明先我唔卜位 」

晞澄:「知你係懶鬼

放心啦你只要出席就可以 」

我:「最好請埋我啦哈哈 」

晞澄:「搵人抬埋橋過嚟接你好唔好 」

我:「咁又唔使 」

晞澄:「一陣返到屋企再搵你講聽日幾點啦 」

我:「哦.」

夜晚佢終於同我講聽日幾點,

晞澄:「十二點三喺樓下巴士站等 」

我:「咁早 」

晞澄:「佢話一點唱到去六點喎 」

我:「頂你真係唔使本咁樣 」

晞澄:「難得有時間喎,

你使唔使叫埋呀邦 」

我:「唔使啦佢條友唔鍾意唱歌 」

呢個係真話

唔係話我特登約囡囡唔叫佢

況且其實晏晝已經問咗佢,

嗰陣佢都話唔去

晞澄:「係喎

呀穎話佢聽晚屋企要食飯

大約四點鐘就要走.」

我:「佢食咩飯要早兩個鐘走 」

晞澄:「去港島嗰邊呀 」

我:「咁我地咪要兩條友唱兩個鐘 」

晞澄:「你唔想可以早啲走嘅 」

我:「我冇所謂呀你話事啦 」

晞澄:「咁唱到尾囉哈哈 」

我:「好.」

其實我梗係知佢想唱到尾啦

所以先至特登咁講

講起上嚟我真係未試過同女仔唱k,

你知啦我咁毒

再加上嗰陣應該未出唱k潮文

唔知聽日會點呢

今次仲score唔到？

咁樂觀

咁大個飛雲都唔掂

唱方力申同鄧麗欣D歌

今晚知

唱k有咩潮文 係咪忍屎嗰篇

係
08年都未出

第六十一章
第二朝都特登早啲醒

你知啦一陣去唱k,

如果未開聲就唱

一定俾人笑走音啦

呢啲梗係一早就諗到

八點幾食埋個早餐,

喺屋企玩多陣電腦

跟住就去巴士站喇

去到冇幾耐就見到佢兩個一齊出現

晞澄:「幾早到喎 」

我:「梗係啦

你地約到丫嘛 」

呀穎:「唉有人掛住同charlotte講野,

明白嘅明白嘅 」

我:「對唔住囉穎姐 」

晞澄淨係喺度笑

佢兩個今日都著得好casual

都係t shirt牛仔褲再加件薄褸,

唔好話我黑心,

一路搭車又或者去緊k房嗰陣,

喺街見到嗰啲毒男

個眼神都絕對唔友善

好似覺得我都係一條毒L,

點解會有女仔喺隔離

明明大家差唔多

有時就係咁架啦,

吹得我脹咩

況且其實都唔係我話要出嚟唱k

唔係話我扮大牌,

咁事實上真係佢地叫我架嘛

冇幾耐之後就入到去k房

佢兩個應該成日嚟

見佢地好熟架步

晞澄:「點歌點歌 」

呀穎:「好 」

晞澄:「xx賢你自己點咯喎 」

我:「好 」

跟住就唱歌啦,

我呢啲毒男梗係睇人表演啦

點會咁踴躍去拎住支咪

原來晞澄好鍾意唱楊千樺啲歌

第一首就咬唇,

我都係嗰陣先知原來佢唱歌好好聽

冇走音基本啦,

我就唔識分辨嗰啲乜乜物物

始終我都唔係音樂大師

我淨係覺得聽落去幾舒服

高音位都做得幾好,

冇話一高音就唔唱

講堅真係值得去參加比賽

至於呀穎都唱得幾好

佢兩個果然係老江湖

成日唱真係唔同啲

唔會話特登壓低把聲

又或者用伴唱遮住自己把聲,

夠大方

我:「原來你地真係幾好聽喎 」

晞澄:「算係咁啦哈哈 」

我:「唔怪得玩sing con啦 」

晞澄:「難得搞返一次咪玩下囉 」

呀穎:「到時你要嚟支持我地呀

你唔係嘅話有人好失望 」

晞澄:「喂呀 」

我:「得啦

嗰日晞澄一早就叫我要去,

講到我唔去就殺我全家咁樣 」

晞澄:「邊有咁誇張呀

係喎你快啲唱歌啦 」

我:「我有點呀不過未到 」

頂你個肺下一首即刻嚟單車

咁就冇得唔唱啦

好彩我早知會有呢個情況出現,

頭先都講今朝我特登早啲醒

早啲開聲就係為咗依家唔好走音

結果都好順利,

你知啦喺兩個女仔面前走音真係好核突

亦都好老尷

晞澄:「講真真係幾好聽喎 」

呀穎:「同意 」

我:「唔好玩我啦你兩個

你地好聽啲

咁樣答滿唔滿意 」

晞澄:「假到 」

呀穎:「我都幫唔到你講說話

真係好假 」

跟住我地就繼續唱歌啦,

三個人都係唱自己點嗰啲

好少會大合唱,

除非有合唱歌,

合唱歌多數都係我同晞澄唱

嚟嚟去去咪又係嗰啲刻不容緩下好心好報嗰啲大路合唱歌囉

幾鍾意佢地呢種模式

唔會話一齊唱就聽唔到自己把聲

佢地亦都好識做,

冇話一條友點太多

所以我地唱嘅時間都好平均

四點幾之後呀穎就走咗,

得返我同晞澄

我地去到六點鐘亦都走咗

跟住一齊去食夜晚嗰餐,

食完就梗係送佢返屋企啦,

亦都係慣常情節

我:「下個禮拜你話晒事啦

唱歌咁勁 」

晞澄:「其實都係玩下啫

贏輸冇乜所謂 」

我:「信唔信你呀 」

晞澄:「唔好信囉 」

我:「講真,

上台唱歌真係要好有勇氣

某程度上都幾佩服你嘅 」

晞澄:「我都唔知到時會點架

當玩下囉 」

我:「係喎你揀咩歌呀 」

晞澄:「唔話你知 」

我:「挑

懶巴閉 」

晞澄:「到時你咪知囉 」

我:「好

都送到你呢度,

下個禮拜見啦拜拜 」

晞澄:「拜拜 」

跟住我就走咗.

要示愛了

咁急進

快啲一齊

好快就知

其實一開始已經表明左會sad ending

一日未講一日仲有機會

你第一章都講左話個初戀係依加個老婆
咁即係最後佢地係冇一齊到啦

冇賴屎？

首歌一定有啲意思！！

more more

巴打有睇開頭

冇

第六十二章
之後初賽嗰一日,

由於我地班都好多人參加

所以嗰朝小息甚至係食晏,

大把人喺度亂咁叫

佢地話想開聲喎

有啲就仲誇張,

帶埋嗰啲乜鬼野川貝枇杷露,鹹柑桔呀

話咁樣把聲會靚啲

我心諗over咗喇

當然我冇咁講啦,

得啖笑就算

晞澄就冇做以上嗰啲野

如果唔係真係笑到面都黃

因為我地喺放學後先唱,

所以有足夠時間俾佢地去預備

最尾嗰堂就嚟完嗰陣,

晞澄無啦啦話好緊張

晞澄:「原來真係會緊張架喎 」

我:「頂你啦歌后

你都緊張其他人點算

唔使扮晒野喎 」

晞澄:「講真呀 」

我:「咁呀,

我都幫你唔到喎 」

晞澄:「我知喇 」

我:「無啦啦知乜野 」

晞澄:「你陣間記住坐一個出啲嘅位 」

我:「點解咁講 」

晞澄:「一路唱嗰陣望住你個死人樣

我諗應該會冇咁緊張 」

我:「到時我實做鬼臉引你笑 」

晞澄:「傻嘅咁易引到 」

我:「又睇下點 」

晞澄:「一個菠蘿油 」

我:「你想點玩先 」

晞澄:「我笑就我請你食

我冇笑就你請返我

制唔制 」

我:「怕你有牙 」

晞澄:「你咁講就得 」

之後落到去禮堂

咁我就特登坐前排啦

原本我呢啲毒男就諗住坐後面嘅,

不過既然頭先佢咁講就坐前面啦,

其實有啲同學都唱得幾好聽

男女都係,

當然唔少得玩野嗰啲啦

幾條傻仔上去喺度唱唔知乜野歌

又幾鬼好笑嘅

等咗陣跟住終於到晞澄,

有時靚女個待遇真係著數啲

晞澄一上到去唱就大把人歡呼

頭先幾個靚女都係,

嗰啲歡呼聲特別大聲

冇計啦同人唔同命

之後原來佢唱小星星(楊千樺嗰隻),

扮晒野又話唔講

挑

咪又係楊千樺

佢一上到去我就見到佢望住我

老實講其實佢都算幾定,

起碼個身企身

冇好似棵樹咁樣郁嚟郁去

隻腳都應該冇震,

一路唱佢就一路望住我

我等緊副歌就開始引佢笑

副歌先緊要丫嘛

之後一去到「誰也好即使愛侶都 沒有必要待我好」嗰度,

我就開始好低能咁樣做鬼臉

好彩隔離掛住聽歌冇人知啫

見佢個樣係咁忍,

有幾下特登冇望到

跟住佢一望返嚟又即刻引佢笑

頂佢真係全程忍足咁濟

之後我就出絕招

話說我嗰陣就食緊吹波膠,

跟住我就冒住俾人捉嘅風險

就喺度吹波啦,

講真嗰個吹波膠真係好勁

我吹到好大個波

如果有食過吹波膠都知啦,

有時吹得太大個波就會爆

我就係呢啲傻仔喇

吹嗰陣掛住大冇留意就嚟爆,

結果去到盡頭嗰陣,

成個波爆咗落我塊面度

嗰陣梗係講晒粗口啦

成面都係吹波膠咁濟

呢個時候我見到晞澄都忍唔住,

原本仲忍到笑,

佢一見到我失誤嗰陣都短暫o晒嘴

跟住就笑

不過就冇影響佢唱歌,

佢係等嗰啲冇歌詞嘅位先至笑

呢個時候我就好論盡啦

佢一唱完之後我就去廁所整

過咗陣之後就完咗初賽喇,

咁我就等埋佢出嚟搵佢一齊走啦

佢一出嚟見到我就係咁笑,

晞澄:「你真係好低能呀 」

我:「痴線

好彩冇人見到 」

晞澄:「知唔知我忍得幾辛苦 」

我:「係喎你有笑喎 」

晞澄:「係咩 」

我:「仲扮野

菠蘿油呀 」

晞澄:「你咁低能

吹波膠都玩

抵我請你啦 」

我:「係喎你入唔入到決賽 」

晞澄:「要聽日先知呀 」

我:「實得啦頭先咁好聽 」

晞澄:「其實我唔記得點樣唱

淨係記得你條友玩吹波膠失敗咗 」

我:「唔用絕招點樣氹你請我食菠蘿油 」

晞澄:「你贏咗囉 」

我:「梗係啦 」

好彩佢都冇食言,

跟住兩個人就喺黃昏底下,

一路食住菠蘿油一路返屋企

嗰陣一臉輕鬆嘅我,

又點會估到之後發生嘅事,

令到我同晞澄個關係暫時進入冰封階段丫.

戲玉黎啦

暫時姐

巴打你幾心水清

高潮黎啦
好緊張

mo事嘅

好快冇事

冰封

暫時

唔好呀

冰封

快啲出文

啱啱跑完馬我抖下先
食埋個飯一陣打

你睇下唱k潮文就知

第六十三章
唔好話睇嘅你地覺得意外

就連當局者嘅我,

亦都意料不及

其實有時諗返起都好無稽

或者青春始終都係會有做錯決定嘅時候

今日唔知聽日事,

呢句野絕對唔係廢話

唔使多,

如果每個人都知道聽日發生咩事,

咁樣就好大機會可以避免自己唔想發生嘅事

不過世事又點會咁理想丫

都係無謂ff啦,

講返件事先啦

之前都講過,

sing con決賽喺禮拜六搞

我喺度講得決賽,

即係代表晞澄入到啦

亦都唔意外嘅

因為佢唱歌真係幾好聽

就喺禮拜五嗰日,

佢又提多我一次

晞澄:「聽日一點鐘呀 」

我:「放心啦

其實真係唔明,

明明係你唱歌搞到好似我唱咁樣

我去唔去你都贏架啦

歌后喎 」

晞澄:「唔係呀

你唔喺度我唔知望邊個好 」

我:「你求其搵條蛋散啦 」

晞澄:「呢啲邊有得求其

唔好走數呀 」

我:「唉得喇得喇

總之聽日一點鐘禮堂開咗之後我就坐喺第一排啦 」

晞澄:「好野 」

我:「咁都可以笑一餐 」

晞澄:「你識乜野呀 」

跟住都各自歸家,

佢又學埋嗰班人咁樣,

飲埋嗰啲乜鬼野咸柑桔

不過話知佢啦

咁我都想佢贏嘅

有邊個男仔會想自己鍾意嘅女仔輸先得架.

喺嗰晚

上網上到十二點就瞓覺

原本想喺msn嗰度搵晞澄嘅,

不過我估佢都瞓咗覺

咁就無謂打擾

原本一切都好正常,

點知瞓瞓下,

無啦啦俾人嗌醒

媽:「起身呀,

你呀公唔得喇 」

對於啱啱瞓醒嘅我嚟講,

腦袋一時之間空白咗

因為完全唔知噏乜

我:「做咩呀 」

媽:「我話你呀公入咗醫院

醫生叫我地快啲嚟見佢最後一面呀 」

我:「點解無啦啦咁 」

媽:「唔知咁多呀

你知你呀公本身都有病 」

跟住我個腦終於醒返

即刻換定套校服,

因為我一早同佢地講咗今日要返去學校

當然個理由係學校補課啦

而唔係同佢地講要去聽晞澄唱歌

搞完一輪之後就搭的士去,

我記得嗰陣係凌晨四點半

跟住就見到呀公插晒喉咁樣,

講真當時嘅我唔係好大感覺

因為其實我同我呀公感情唔算好深

不孝啲講句,

其實等於一個普通嘅老人家咁樣

咁當然啦

見到佢咁就梗係辛苦啦

不過就冇我老豆我阿媽咁激動

跟住我呀公都捱咗幾個鐘,

去到朝早十一點終於走咗,

跟住我呀媽就打晒俾咁多位冇嚟嘅親戚

將呢個消息同佢地講,

而其他有到場嘅親戚,

就成班人圍埋喺度傾身後事

點樣處理又乜又乜,

呢個時候我就sms俾呀邦,

叫佢幫我留住禮堂第一排其中一個空位

我同佢講有正經野搞緊

一搞完就返嚟,

如果有人問起我喺邊度,

就話我整緊正經野

跟住順便熄機

驚嘈到人

搞咗一輪都差唔多到兩點半,

我見佢地仲有排傾

就話我要返去學校補課

咁佢地都話讀書緊要就俾咗我走

跟住一落到去醫院門口就即刻搭的士,

喺度講下先,

平時我一個人嗰陣,

從來唔搭的士

最大原因當然係因為貴

呢個原則去到今時今日都係咁

不過嗰一刻我就破咗例,

如果我再搭巴士左兜右兜,

去到九成九完咗

依家唯有希望冇咁快完啦

上到的士我就開返電話睇,

一打開嚟睇原來呀邦係咁sms我

「開場喇到未 」

「聽人講仲有七個到charlotte.」

我心諗你條友真係好野

咁都知仲差幾多個到晞澄

「得返三個咋 」

「呀穎都問你喺邊度 」

「唱埋依家呢個就到charlotte 」

睇晒啲SMS之後我就咁啱去到學校落車,

跟住即刻跑去學校

一去到果然散咗場

我喺操場見到呀邦同呀穎

就行埋去問佢地,

我:「咁快完嘅 」

呀邦:「你仲好講你去咗邊度嚟 」

我:「都話有正經野做緊 」

呀邦:「知唔知charlotte係咁搵你

打你電話又唔聽 」

嗰陣我就唔鍾意俾人知道自己今朝有屋企人走咗

覺得呢啲唔係好野

所以我就冇同佢地講呢件事

我:「都話有野整緊

你估我特登唔嚟咩

咁最後佢唱成點 」

呀邦:「第三囉.」

我:「咁都好啦仲想點啫 」

呀邦:「唔係呢個問題呀 」

呀穎:「charlotte驚你唔知有咩事

因為佢話你平時好少咁冇搭霎

佢叫我地係咁搵你,

以為你出咗危險 」

呀邦:「你睇人地幾關心你 」

我:「喂大佬

做乜搞到依家好似我做錯野咁樣

又唔係特登唔嚟,

講咗真係有正經野做丫嘛

況且學校呢度又唔係有啲乜野大件事

都只係一個騎騎呢呢嘅歌唱比賽啫 」

講真我嗰一下真係有啲火

一嚟到就係咁俾人問,

本身有屋企人死咗心情都唔算好好啦

雖然話感情唔深啫,

更何況我成晚瞓得三個鐘左右,

精神狀態極差

我仲已經補埋鑊搭的士過嚟

平時係唔會搭

你話我遲起身,唔記得咗呢啲大意野就話啫

咁我真係有野做,

你估我想特登唔嚟

跟住我見佢兩個視線望去我後面

咁我就擰轉面啦,

就見到隻眼腫咗嘅晞澄

頭先應該喊過嚟

唔通因為拎唔到第一

不過嗰陣我唔敢講笑

因為見到佢個樣好嬲

好耐冇見過佢咁嘅樣,

之前有一次我激嬲佢嗰陣,

佢都冇依家咁好火氣.

巴打咁快

出多篇

冇事既

出事

亂講嘢

睇到我心情都唔係幾好

你兩個睇法唔同

男主角嗰陣好嬲

咁投入

呢刻冇文 我而家都好嬲

總覺得就係轉捩點

乖啦

或者係或者唔係

幾時有文

係咪已經3/4

要記住係sad end黎

我堅信有happy end

睇完第一章先再講啦

我估係因為句騎騎呢呢

留個名先 自己不嬲都鍾意睇校園愛情故多過甜故 sad end係預咗架啦樓主唔好為咗迎合大家所以轉結局 前面越甜結局越痛 其實好多時男仔唔係因為察覺唔到而失去 而係唔敢去認 唔相信竟然會有女仔鍾意自己 睇到個故就好似見返自己咁

Don’t take everything for granted.

上面個篇真係男主心入面既獨白黎？
可能係後知後覺搞到我覺得佢諗野有d小朋友

推post

差唔多
但冇咁快完

語言嘅傷害

不嬲跟現實出
放心呀巴打

係
佢唔係小朋友喇
07CE,09A-Level嘅人,
開頭都有講依家幾多歲

多謝

我知呀 我話佢個陣諗野似姐

嗰陣係嘅
佢都唔否認

會唔會推到要開post3呢？

唔知
2唔完3都一定完到

咁得閒呀丁仔

返到公司冇野做
咪上連登

衰鬼，得閒打多兩篇文啦

一陣打
叫做中條熱熱地三寶啦

故事的高潮啦
推

睇到有d 心痛

講真 男仔失約 個女仔第一個反應唔係嬲
而係擔心個男仔有事
證明係一個好好既女仔黎

係

第六十四章
或者每個人都會覺得,

時機從來都同自己命格不合

有時有啲野最唔想出現嗰陣,

佢就偏偏呢個時候蒲頭

我相信各位巴打絲打都有經驗

好野又唔見你中

調返轉衰野就真係次次都咁啱

有時真係好奇怪

錯的時間,

原來就係咁樣解

講返件事先

我同佢視線對上咗,

正如之前所講,

佢好嬲咁樣望住我

幾秒之後佢就擰轉頭走咗

呢個時候我就戇居居企咗喺度

呀邦:「做咩仲企喺度 」

呀穎:「追返人啦 」

跟住我先如夢初醒

知道要追返佢,

咁樣話晒我都係男仔

點會擔心唔夠速度追唔到佢呢

出到去學校門口,

就已經見到佢行緊

跟住我就即刻向住佢方向跑啦,

我:「做咩呀 」

晞澄:「其實唔想嚟咪講囉,

我知,

今次都只係騎騎呢呢嘅歌唱比賽咋嘛

對你嚟講完全唔重要 」

我:「唔係呀 」

晞澄:「我親耳聽,

咁都仲有得唔係咩 」

我:「咁個個審犯咁樣

一時火遮眼講錯野啫 」

晞澄:「你知唔知我幾低能,

頭先見你唔到,

sms你又唔覆,

電話又打唔通,

跟住喺度亂諗野,

我以為你出咗問題,

唱完之後出返嚟見到你,

其實嗰刻我好開心

我已經唔記得咗你頭先唔喺度,

不過竟然俾我聽到啲咁嘅野.」

我:「唔係我特登唔嚟呀

都話咗正經野做緊,

仲要係突發

如果我係特登唔嚟就唔會依家趕過嚟啦,

百幾蚊的士錢呀大佬 」

晞澄:「咁係咩正經野 」

我:「唔想講,

總之就唔係特登唔嚟啦.」

晞澄:「唔好意思呀嘥咗你百幾蚊的士錢 」

我:「我都唔知我做錯啲乜

大佬個個好似審犯咁樣 」

晞澄:「得,

你冇錯 」

跟住佢就走咗,

我亦都冇去繼續追佢.

或者嗰刻我真係有少少火滾

因為完全唔知自己有乜問題

再加上成晚瞓得少,

情緒更加容易受影響

我自己喺度諗,

我已經破咗自己條例

俾百幾蚊搭的士

都唔知點解好似仲係我錯咁樣

你話我冇趕嚟就話啫,

我又唔係喎,

最緊要係連晞澄都唔明白

我係特登唔嚟仲會唔會咁樣做呀

當然啦依家嘅我,

就梗係覺得當時嘅自己唔得啦

調返轉頭諗,

嗰陣嘅我就好似一個小偷

因為媽媽冇野食而自己又唔夠錢買,

所以就去便利店偷麵包,

跟住俾人捉咗,

就喺度鬧人地點解捉我

我都係孝順啫,

同埋好心就唔好計較一個麵包啦

得嗰幾蚊,

但係事實我係偷野,

偷野就要付出代價

就係咁簡單,

同埋我唔明白語言嘅殺傷力有幾大

有時無心講一句野,

造成嘅創傷係預計唔到,

你點樣講,人地點樣聽,

係兩回事

唔係話我自己火遮眼亂咁講野,

就代表嗰句野唔可以當真

因為聽嘅唔係我,

又點會知句野難唔難聽呢

不過嗰陣嘅我就梗係唔知呢個道理啦

淨係覺得自己冇錯,

與其諗咁多,

不如唔好諗算

我睇死呀邦嗰條八卦友今晚會打俾我,

到時等我落咗啖氣,

可能件事會更加明朗呢

當然事後我先知晞澄嗰日唱咩歌

原來我真係估錯咗

佢決賽唔係唱楊千樺嘅歌,

而係唱王菲嘅曖昧,

不過咁,

我都唔係第一次估錯啦

Sad mode on

已經有Sad的味道
男主傷害咗個女仔

樓主 今晚還有文會出嗎？

以後别做朋友~

低能心態
btw我都過試

會

人類總是...

快啲和好

好快啲追番人

做乜咁嘅樣呀巴打

男主角嗰陣覺得自己冇錯

睇完好想大嗌
但係依家喺街

你想講乜

「男主你個死蠢」之類嘅嘢
但係我唔明男主為咩唔想俾人知屋企人死訊
驚俾人覺得博同情？
但係講同唔講好似係破冰嘅關鍵

佢覺得呢件事唔係一件好事,
所以唔想周圍講,
同埋嗰陣佢覺得好似俾人盤問咁樣,
咁就更加失去理性

頂你笑咗

文呢
追返佢啦

頭先扮緊工嗰陣打咗啲
依家就嚟收工,
以我呢啲毒男就梗係上住連登

六點收工前終於追到 live，我想要 happy ending...唔該...

好似之前嗰三個故咁啦
跟現實出

好似多左人睇故喎

啱啱聽返小星星同曖昧，我都係千嬅fans

多謝各位

我唔算係不過幾鍾意佢啲歌
利申唔識聽歌

第六十五章
結果我真係冇估錯

嗰晚呀邦就打咗俾我

呀邦:「你同charlotte點呀 」

我:「估到你條八掛友啦 」

呀邦:「唔係呀

今日你地咁樣,

喺呀穎話不如一人睇住一邊

佢叫我唔好同你講添

你條友記住我今晚係冇打過俾你呀 」

我:「得啦呢家野

我地有邊次係衰 」

呀邦:「咁又係哈哈

咪講呢啲廢話先

咁你究竟同charlotte點啫 」

我:「佢好嬲咁樣走咗囉 」

呀邦:「跟住你冇追返人咩 」

我:「冇喎

你見我咁快可以同你打機就知啦 」

呀邦:「做乜唔去追返人 」

我:「講真嗰句,

乜你覺得我真係有做錯咩

唔講嗰句都講埋

今朝凌晨三點幾嗰陣我就起咗身要去醫院 」

呀邦:「做咩事呀

腎虧 」

我:「你就腎虧

我呀公有事入咗去,

今朝十一點左右就走咗.」

呀邦:「嘩乜咁大件事

節哀順變 」

我:「你地搵我嗰陣我仲喺醫院

我又熄咗電話,

咁樣就梗係收唔到訊息 」

呀邦:「原來你真係有野

係囉平時你都唔係乜都冇講唔出現嗰種人

咁你頭先唔講 」

我:「唔通我將我呀公走咗呢件事周圍講咩

又唔係馨香野 」

呀邦:「不過你又真係唔好彩

睇你個死人樣嗰陣都係嬲得滯先至亂講嘢啫 」

我:「係嘅

依家冷靜落嚟就諗返起,

其實晞澄都叫咗我好耐

可能佢真係好重視 」

呀邦:「梗係重視啦 」

我:「我知你又想抽水 」

呀邦:「頂

禮拜一同人講返對唔住啦 」

我:「但我真心覺得唔係好錯咋喎 」

呀邦:「唔通要好似城市論壇咁樣

喺度傾邊個啱邊個錯咩

男人老狗認下低威就得架啦 」

我:「如果你下晝同我講呢番說話,

我未必理你

不過依家ok啦 」

呀邦:「最緊要係冷靜落嚟 」

我:「可能晏晝太嬲,

無啦啦俾你地講到好似我錯晒咁樣 」

呀邦:「依家冇野喇 」

我:「冇掛

打機啦 」

禮拜日嗰日我都冇搵過晞澄

始終我覺得呢啲野用sms又或者msn講,

好似唔知點咁

所以我都係等禮拜一先

禮拜一返到去,

原本都仲喺度諗,

隔咗幾日應該冇事啦

點知一上到去班房完全係兩回事

大家放低咗書包,

如果係平時嘅晞澄,

應該就已經係咁喺度同我講野

不過今日唔係

一上到嚟我諗住同佢講嗰陣,

佢就即刻擰轉第二面同第二個同學傾計

原本我都懷疑,

可能佢地有急事要趕住傾呢

之後上堂,

佢全程都係望前面

塊面唧都唔笑

根本就唔係平時嘅晞澄

咁我就知佢仲嬲緊

就連我想抄功課嗰陣,

都係問第二個同學就算

費事問佢嗰本

當然代價就係我抄得慢咗啦

因為我都唔知嗰條友寫乜春

嗰啲字核突到呢

同晞澄手字冇得比

我好記得禮拜一嗰日,

我同佢完全冇傾過計

眼神交流都冇,

佢好似好唔想坐我隔離咁樣

當然呢個只係我估計,

冇傾過計點知呀

不過我覺得係咁囉

一去到小息,食飯佢就正常返

咁大家都知啦,

我地係逢禮拜一三五就會喺學校圖書館溫書,

咁嗰日我都有落去溫

始終習慣咗一個生活模式,

就唔會咁易可以改變

落到去嗰陣我都見到晞澄

我仲以為佢唔嚟添,

平時我就梗係坐佢張枱啦

今日

我自己醒水坐第二張啦

我唔知佢有冇望我,

我淨係扮到好似好型咁樣一個人坐第二張枱

咁當然啦,

溫緊書期間我都有望過去

佢都好似平時咁專心

證明我唔坐過去係正確嘅

平時我地溫到五點半就走,

咁樣嗰日晞澄都係相約時間走

我就決定坐多三個字先走

費事撞到正一正啦

夜晚我自己喺度諗,

其實同自己鍾意嘅女仔冷戰真係唔好受

如果我太主動行過去道歉,

我又覺得佢會唔鍾意

費事阻住佢啦,

但如果我維持咁樣又覺得唔舒服

大佬呀唔好話鍾意嘅女仔丫,

你同一條友坐但成日都冇傾過計,

個感覺係點大家都知啦

我都唔知點算好,

次次見佢板起塊面

我就冇乜勇氣同佢講野.

話我知現實係一個星期入面就好返

仲有冇

巴打你又咁快

冷戰姐

巴打你似係樂天派

攪到阿公死都唔眼閉，晞澄唔似係咁唔明白事理。

一個人嬲嗰陣唔會每一刻都咁理性嘅

但隔咗幾日喎，阿邦冇理由唔爆俾阿穎知，阿穎又冇理由唔話俾晞澄知！

呀邦冇爆俾呀穎知
呀邦同男主角默契好好,
冇叫佢講出去佢就唔會講

呢個朋友唔得醒目

咁我覺得尊重朋友意願都無不可嘅,
佢冇叫你講咪唔講
費事懶醒做多咗

離開咗校園的話，呢啲朋友擺明係想拆散鴛鴦，然後乘虛而入

巴打你諗多咗
佢地依家仲係好朋友
遲啲會講下個關係點樣好

究竟之後係晞澄晃然大悟，知道自己怪錯人，定係賢仔認衰，氹返晞澄呢？！ 心急

我覺得會冷戰到畢業
我唔想呀

未必嘅

LM

救命呀 真係好白痴呀仲係呢d思想

見到晞澄咁嘅樣

個個唔同嘅

啊！！！！！！！！！

呢個故仔咁吸引，我相信係因為大家離開校園都幾難再搵到晞澄呢啲女仔。結論，中學生不應談戀愛根本就係戇鳩！

巴打好似好鍾意晞澄

呢啲純過水嘅去邊度搵！

以前

即係而家嘅晞澄同現今中女一樣

答你唔同

呢個咩比喻嚟

我又覺得如果個女仔本身性格好既話
大個左都唔會差得去邊既

可能係我仲天真啦

我都唔識答

可能我同你都仲係天真啦

點解大家都係毒L
我遇唔到呢啲女仔
巴打個個故都有咁好嘅女仔

向好嗰邊諗，the best is yet to come!

遇到好嘅，愛一次便夠。

可能以前個風氣問題呱
利申亂噏

可能你未遇到啫

文呀，丁仔

第六十六章
喺嗰兩個禮拜,

我地真係一句野都冇講過

每日返到去班房就係坐

跟住就上堂,

上完就落堂

溫書都係好似嗰次咁,

一人坐一邊

有時我唔識嘅話,

如果有其他人問就問佢地,

冇嘅話就算數喇都係

寧願第二日晏晝問老師

咁你諗下個情況係點

有時返到屋企,

見到佢個msn係綠色狀態嗰陣

我真係想搵佢架

「玩唔玩旋轉泡泡球 」

咁樣又好似唔係咁好

「對唔住呀唔好嬲啦 」

一陣間唔覆嘅話仲大鑊

聽日面對面都唔知點

所以諗諗下都係淆底

毒男就係咁架啦

成日都諗左諗右,

最後就乜都唔做

好聽啲就聽天由命,

唔好聽就浪費光陰

我知你地可能會問,

坐隔離點會完全冇野講

平時同學收功課又或者收回條嗰陣,

點都會講野掛

最多可能係講得唔多啫

又或者唔會私底下吹水,

一句野都冇講真唔真呀

我可以答你係真事

頭先講嘅收功課又或者收回條嗰個情況,

其實係有出現過

不過個情況就好似以下咁

當時係小息啱啱開始,

各位同學準備離開班房嗰陣

回條科科長:「charlotte唔好走住先

你有冇回條呀 」

晞澄:「有呀

俾你啦 」

回條科科長:「唔該晒

幫手問埋xx賢有冇丫

有就唔該拎埋過嚟 」

晞澄:「你自己問佢啦,

我趕時間落去呀.」

跟住佢就離開咗班房

個情況就係咁喇

跟住我咪死死氣拎過去俾嗰條友囉

回條科科長:「你地呢排係咪有野 」

我:「冇呀邊度有 」

回條科科長:「見你地好似傾少咗計咁樣嘅 」

我:「錯覺嚟啫哈哈 」

嗰句哈哈幾生硬呀

回條科科長佢唔熟我地就呃到啫

熟我地嘅呀邦就梗係呃唔到啦

呀邦:「點呀仲未搞掂呀 」

我:「梗係未啦

我同佢起碼有兩個禮拜冇講過野 」

呀邦:「咁耐唔係下話 」

我:「佢條友真係好鬼小氣 」

呀邦:「佢出晒名好人都咁樣

睇嚟今次真係好嬲 」

我:「我都唔知點做好

只要佢一坐我隔離,

佢個樣就即刻黑 」

呀邦:「但你一路唔講落去唔係辦法喎 」

我:「我都知唔係辦法,

但真係無計可施 」

呀邦:「如果一路等,

等下等下就會愈等愈耐,

到時唔好後悔呀 」

我:「頂我依家冇咗一個渠道抄功課

第二個人啲字又冇佢咁靚,

抄抄下就要拎埋嚟睇下呢個係咩字

咁樣梗係慢啦 」

呀邦:「我講嘅後悔係咪指功課你應該明嘅 」

我:「講真真係講功課

都唔知點算好,

有時上堂聽唔明啲野又冇得問

上親堂我又好似啞咗咁冇得傾計,

你估我又好爽咩 」

呀邦:「我幫你問下呀穎囉 」

我:「咁又唔好,

呀穎一定會同返晞澄講 」

呀邦:「咁又係喎 」

我:「見步行步啦 」

講真,

我又點會想同自己鍾意嘅女仔搞到咁樣,

但真係冇晒辦法

有時上堂,

我望黑板嗰陣,

其實都會特登喺眼尾望一望佢

曾經好熟悉嘅側面,

估唔到要淪落到去偷望

以前佢成日喺我面前綻放嘅笑容,

依家我都會見到,

不過距離就唔會係以前咁近囉

只要佢一喺我隔離,

就會變到好冷漠

真係唔知點做好.

叫完文即刻有文

做人要樂觀
好快冇事

啱啱打完
又咁啱

可能係啦

和好未啊

出快d 啦 好想知

今晚唔走數
同埋我諗兩個星期內完到

男主on9？？
成個智障仔咁
睇到燥

冷靜啲

睇到躁
明明講一句對唔住 搞下佢笑 就咩事都無

咁即係今次係小風波啦，我想睇佢哋甜到漏嘅愛情故事丫

就係唔識開口

男主加油

好少好似你咁樣會撐佢

阿 條癮又發作拉 ~
好想好想睇下一章

我相個呀賢只要同晞澄講，晞澄一定會原諒佢
但毒L就係咁 唔敢開口

今晚

可能啦

哄返自己老婆仔係男人既責任黎

現實上未去到呢個關係啵

嗰陣定依家先

當時

次次都睇到好辛苦

點解呀

每次中後期都睇到灰，得呀行嗰故唔係sad end
其他全部都係相愛卻不能愛

唔會點樣講依家嘅野
因為故事時間線都仲係08年

可能今次唔係呢

真係唔得
見到男主角d獨白我真係睇唔落去
飛住咁睇

可能係我打得唔好唔好意思

唔好咁講
我自己睇唔慣姐

講真嘅
自己知自己咩料
我都係當自己得閒冇野做而打段野出嚟,
又咁啱有人睇

加速

淨係希望男主角快d開竅

食完飯打

遲啲會答到你

相愛但不能相戀先正

自虐

果種內心既糾結先係愛情故既醍醐味

這樣遺憾或許更完美

又唔好咁講
都有好多人追晒你故，每晚等你出故架

講真真係真心說話唔係扮野
所以真係好多謝你地支持

夜晚啦 文呢？

你給我這一輩子都不想失聯的愛

等文中

咁你就要寫多啲故比我地

準備緊

我諗好多人都有共鳴

九點前應該有

搞掂呢個先啦
應該可以一日兩篇嘅

等到 F5 都爛了

第六十七章
青春除咗會帶嚟好多好奇怪嘅嗌霎之外

同時間令雙方和好嘅契機,

亦都係好莫名其妙

好多時都好無厘頭

凡事都有兩面,

或者以前真係比較容易有無謂嘅拗撬

不過和好個機會相對亦都大啲

以前同依家最大嘅分別,

可能係面子掛

我知你地會諗,

我呢條蛋散係咪喺度神化中學生活又或者以前

其實我唔否認

人,

總係覺得自己緬懷嘅野係最好

不知不覺間就會更加主觀去認為依家不及以前

就好似踢波咁,

好多巴打都可能覺得,

以前喺佢地成長階段踢波嘅球星,

係吸引過依家呢批

其實我都唔例外

正正係因為咁,

所以我係好明白呢一種諗法,

如果自己覺得唔係最好,

又點會去緬懷呢

無啦啦講起和好,

就梗係同晞澄有關啦

其實嗰陣我同佢都係好似之前咁樣

大家不瞅不睬,

SMS msn完全冇傾過計

有時自己想玩旋轉泡泡球都唔敢搵佢

見佢聽緊歌,

你知以前msn係可以顯示你聽緊咩歌架啦

如果未鬧翻嗰陣,

我就即刻喺msn搵佢撩佢傾計啦

跟住咁就可以一晚

生活習慣最衰就係,

一適應咗就返唔到轉頭

所以我好怕去改變,

咁啱依家我地關係咁樣,

都冇得唔改變啦

其實當時我都擔心會唔會以後形同陌路

有時呀穎同埋呀邦都有叫我氹返人,

你估我唔想咩

但真係唔知點做丫嘛,

正當我喺度苦惱緊嗰陣,

就好似我上文所講,

出現咗一個莫名其妙嘅契機

依家諗返起都係幾兒戲.

話說有一日,

嗰日最後嗰堂就係作文

老師話作晒先俾走

當然亦都會計平時分,

所以即使我好想快啲返屋企打機,

不過都要認真作埋

都唔爭在啦

咁啱嗰陣就有一班人提早作完,

仲有半班人未搞掂

我同晞澄就係未搞掂嗰批

突然間有條友拎書包準備出門口,

當佢經過我個位嗰陣,

佢一kick

就掃冧我個書包

我成個書包啲野就跌咗落嚟

跟住好死唔死,

我有啲野就飛咗去前面嘅地下

佢仲一腳踩咗落去

咁究竟佢踩咗啲咩

就係晞澄寫俾我嘅嗰張卡

可能你地一時諗唔起邊張,

我喺度講下先啦,

有一年情人節佢咪整咗三粒杏仁朱古力俾我嘅

不過佢就唔係當面俾,

而係喺msn嗰度叫我幫佢搵野

我順便睇到啫,

嗰陣除咗有三粒朱古力外,

佢仲自己寫咗一張卡

詳細可以睇返第十八章,

第二日我仲想俾返張卡佢,

佢就叫我自己袋住

我:「俾返張卡你先.」

晞澄:「你袋住啦,

邊有人自己寫完張卡,

會係自己收返架.」

我:「乜係嘅咩.」

晞澄:「咁有紀念價值唔好扔咗佢,

知唔知.」

我:「痴線,

我真係扔你都唔知啦叻仔.」

晞澄:「扔咗你就知味道.」

我:「唔係下話,

咁我袋住喺書包喇,

滿意未.」

晞澄:「咁就差唔多.」

我:「都唔知點解你要咁樣做,

痴線喺度管人地點樣對待張卡.」

晞澄:「講你都唔明啦.」

我:「我真係唔明.」

自此嗰張卡我就一路擺喺書包嗰度

一嚟我就梗係懶費事拎出嚟啦,

二嚟我知佢好無聊

我驚佢有時會屎忽痕問我張卡喺邊

如果到時我拎唔到出嚟,

佢條友分分鐘屈我請食野

返返嚟呢一刻先

我見到嗰條友一腳踩咗落張卡度,

咁我就梗係仆上去執啦

我:「搞錯呀行路睇野啦大佬 」

嗰條友:「對唔住對唔住賢哥 」

其實我知佢冇心

不過冇心大晒呀

佢依家踩到張卡整跌晒我啲野,

我就梗係火滾架啦

如果冇老師喺度實講晒粗口

跟住我執返啲野,

再慢慢掃返乾淨張卡

晞澄:「呢張卡,

你仲有keep住呀 」

嗰刻我都呆咗一呆

因為都真係有好耐冇同佢傾過計,

足足有十六日,

估唔到佢會主動出聲

從來都估唔到我會有一日,

因為佢同我講野而覺得驚訝,

我:「嗯,

係呀 」

晞澄:「我冇記錯張卡係我中四寫俾你

依家都已經中六 」

我:「又係你講嘅

邊有人會將一張卡,

送返俾寫嗰個 」

晞澄:「跟住就一直擺喺書包 」

我:「嗯

咁樣一定唔會唔見

同埋我驚你無啦啦問起我張卡喺邊度嗰陣,

如果我拎唔到出嚟,

你又會喺度屈我請食野 」

晞澄:「唔好喺度黑化我

我點會用張卡屈你請食野 」

我:「都係以防萬一啫 」

晞澄:「不過你既然咁樣諗我,

我就如你所願啦 」

我:「做咩 」

晞澄:「一·陣·間·你·請·我·食·菠·蘿·油 」

我:「都預咗俾你屈啦 」

晞澄:「咁你快啲作啦,

太晏嘅話可能會俾人買晒 」

我:「出緊力喇大佬 」

講真一個菠蘿油算得係啲乜野丫,

我最怕就係,

佢唔會屈我請佢食野啫

原本我仲擔心緊,

我地會唔會從此冷戰到A Level,

如果請佢食菠蘿油就可以解決到,

咁我諗都唔使諗就知點樣做

當我呢刻再一次可以咁近距離欣賞到佢莞爾一笑,

我諗我要多謝返頭先撞我書包嗰一個同學

都話啦

我又要食菠蘿油

想問下菠蘿油係揀一個唔同嘅飽定真係咁中意菠蘿油，係真嘅會肥死

之前話過女主角真係好鍾意食菠蘿油

今晚有覺好瞓

咁誇張

Live左，又要等聽日啦

終於無事喇

成日食菠蘿油都keep到個身形

我嘅意思係現實中嘅女主角係咪都係菠蘿油定係你都會轉下個飽放落個故到

That’s what I mean

係呀

羨慕

冇轉
係菠蘿油

同學好波

頂，好彩冇事
如果今晚冇出到真系會擔心到瞓唔到

好想happy ending
一定要開花結果
雖然多次證據顯示
老婆係第二個人

錯有錯着

唔係呱
咁投入嘅

其實性格我覺得唔算好似
至於結果就唔講住喇

可能都仍然會係happy ending呢

包二奶happy end

蠢撚過隻豬

食極唔肥

兩年黎到底吃左幾多菠蘿油？

邊2個比負皮同我出嚟

你

巴打你好似好嬲

咪係

數唔晒

三個人幸福快樂咁生活落去

唔好搞啲咁嘅野

男人真係單純 唉
因為我都係咁諗

衰丁，幾點出文

食晏嗰陣執埋啲手尾
啱啱打咗啲

第六十八章
跟住我地就去咗平時去開嗰間麵包鋪

一切就好似之前咁,

兩個人拍住行

佢終於唔再係板起塊面

都係依家呢個佢靚好多

好彩啲菠蘿油都冇賣晒

買完之後,

就好有默契咁樣向住佢屋企嗰條路行

我:「話時話我地都好耐冇食過菠蘿油 」

晞澄:「咁就要問你喇呢層 」

我:「問我做乜 」

晞澄:「兩個禮拜都唔撩我傾計

真係可以一路都唔出聲

仲有呀,

竟然喺圖書館都唔坐埋嚟我嗰枱 」

我:「驚你唔鍾意丫嘛

咁咪特登坐遠啲

你都唔知你板起塊面嗰個樣幾得人驚 」

晞澄:「乜係咩 」

我:「梗係啦

玄壇咁嘅樣 」

晞澄:「作大啲丫 」

我:「你

冇嬲喇 」

晞澄:「嬲架

嬲你點解兩個禮拜都唔同我講野 」

我:「都話你板起塊面嗰個樣搞到我卻步咯

你又唔撩我 」

晞澄:「咁

我係女仔丫嘛哈哈 」

我:「男女唔公平就係咁樣

明明就唔係我錯晒 」

晞澄:「係咁架啦 」

我:「循例都要講下嘅

其實我嗰日凌晨三點幾就起咗身,

因為我呀公有急事入咗醫院

最後去到十一點幾就走咗,

跟住成班親戚圍埋喺度傾計

我嗰陣因為喺醫院熄咗電話,

所以完全唔知你地搵過我

跟住我已經搭的士趕嚟,

可惜都趕唔到

點都好啦都係我食言,

唔好意思呀.」

我將我喺呢兩個禮拜一直想講嘅野,

一次過講出去

晞澄:「原來發生啲咁嘅事......

你冇咩事嘛 」

我:「可以有咩事 」

晞澄:「你呀公唔喺度喎

心情平復未 」

我:「講真其實同佢唔算好大感情

所以唔係話有好大咁講感覺 」

晞澄:「咁都係嘅

咁你嗰日點解唔講 」

我:「我覺得唔係啲乜好野

咁咪唔講囉

唔通呢啲野要周圍講咩 」

晞澄:「原來你有事,

下次記住有啲咩要講呀

如果唔係好似今次咁樣誤會就大家都唔開心 」

我:「我仲知你好小氣添 」

晞澄:「我諗住扮黑面你會知道我仲嬲緊

跟住就主動搵我傾計丫嘛 」

我:「都唔知你嗰啲乜野諗法 」

晞澄:「點知你又真係不瞅不睬

sms,msn都冇 」

我:「今晚玩旋轉泡泡球囉

其實呢排都幾想玩

我覺得我可以復仇 」

晞澄:「憑你

諗下好喇 」

我:「唔好咁口響 」

晞澄:「不過真係估唔到你仲會keep住張卡 」

我:「我又未去到咁冇記性,

至少呢件事一直記得 」

晞澄:「嗯 」

跟住佢已經露出一個半深嘅彎角,

隔咗十六日終於可以見返

夜晚就同佢玩旋轉泡泡球啦

頂你個肺真係贏唔到佢

我:「一定係外掛 」

晞澄:「你心態唔正確呀

贏唔到就話人地出外掛 」

我:「有乜理由玩咗年幾都冇次贏到 」

晞澄:「技術問題囉哈哈 」

我:「快啲講你平時點樣特訓 」

晞澄:「唔好傻啦玩旋轉泡泡球都要特訓 」

我:「如果唔係點會咁犀利 」

晞澄:「講咗好多次係人問題

俾啲心機啦 」

我地玩多陣就上床瞓覺

瞓喺張床望住天花板嗰陣諗返今日嘅事,

原來自己不知不覺間,

已經對佢個笑容產生迷戀

嗰陣我暗地裏同自己講,

以後都唔會俾自己同佢有拗撬

就算佢點野蠻,點樣唔啱都好,

我都唔會好似今次咁樣處理

當然其實我覺得佢又唔係真係咁嘅人嚟嘅

不過即使佢係咁都好,

我都只會遷就佢

可能我真係好冇用,

明明大家就唔係啲乜野關係,

根本唔需要咁樣做,

我絕對承認我係廢

但係我為嘅只係一樣野,

就係唔想再隔咁耐先至見到佢嘅笑容,

唔想再日日見到佢黑面,

唔想再偷望佢,

因為有啲野,

試過一次就已經好足夠.

Live左啦
又要等今晚

暗戀人既signal

等多個零禮拜唔使再等

咁緊火

段心理描寫好正啊

好能夠表達到果種
只係想一直呆係佢身邊 望住佢流露幸福既笑容 呢件事
男人既浪漫

應該好多人都會明呢個感覺

開始有返甜
正

咁快到#6百幾
快啲推爆佢
唔比你完

又開
不過第3個post一定完到

真正嘅晞澄返嚟喇，so sweet~

今晚有排等

放心今晚點都有嘅

頭兩場今晚唔係我主力
集中晒喺R3,R4,R6

見番晞澄笑，推大力啲

都係唔好講太多馬
費事騎劫

個個都睇晞澄頭

第六十九章
返多幾日就放新年假

值得喺度講下,

今年情人節係喺新年假期入面

講起情人節

擺到明我最重視就係朱古力啦

所以新年期間有一日我就搵咗晞澄

目的就梗係希望佢會整杏仁朱古力

事關佢早兩年整嗰啲真係幾好食

我:「靚女姐姐今年會唔會整朱古力呀 」

晞澄:「我都估到你會搵我

你條為食鬼 」

我:「我要杏仁嗰隻喎 」

晞澄:「麻鬼煩

好地地牛奶咪好囉 」

我:「我知你肯整嘅

你咁犀利乜都識整 」

晞澄:「賣口乖 」

我:「講真呀唔係講假說話 」

晞澄:「唉得喇得喇

有時間就整啦 」

去到正日之前嗰晚,

晞澄:「係咪要食朱古力呀為食鬼 」

我:「係呀係呀 」

晞澄:「我聽日拎出嚟俾你喇

講明先得幾粒 」

我:「咁就夠啦 」

晞澄:「喺商場等 」

我:「好呀 」

結果去到第二日,

準時去到就見到晞澄喺度

晞澄:「俾你喇 」

我:「正 」

晞澄:「喂,

食咗野未 」

我:「未喎做咩 」

晞澄:「陪我食

掛住整你嗰啲杏仁朱古力都仲未食野 」

我:「你講到咁樣有得唔賠咩 」

晞澄:「醒咗喎 」

我:「行啦講 」

跟住就同佢食野,

點知食食下俾同學見到

某同學:「你兩個情人節出嚟食野喎

果然 」

我:「情人節唔使食野嘅咩 」

某同學:「明嘅明嘅

唔阻你地 」

我:「趕住落地獄就快啦 」

晞澄:「又喺度咒人 」

我:「嗰條友麻煩丫嘛

佢個樣衰到呢 」

晞澄:「唔使理佢啦 」

我:「同埋可以乘機鬧人 」

晞澄:「原來你都係想咁 」

我:「係喎你又好似冇野咁嘅 」

晞澄:「可以有啲乜野 」

我:「成班人咁樣老屈我地 」

晞澄:「可以點啫

把口喺人哋度 」

我:「咁又係 」

就係今次咁樣借啲意問佢

我就自己主觀覺得佢係唔鍾意我

因為我覺得如果係鍾意我的話,

個反應應該唔係咁

當然依家再諗返起,

嗰陣就梗係覺得自己戇居啦

情人節一齊食晏幾乎係俾晒貼士咁滯,

我都可以懵然不知

真係冇藥醫.

放完新年假之後又正式返學喇

跟住落嚟都冇乜特別

始終距離A Level又近咗

唔經唔覺會考已經係一年前嘅事

所以時間真係過得好快

係有一日放學,

晞澄佢無啦啦翹住我隻手咁行

我就知道佢又有問題

因為佢平時好少咁樣做,

對上一次咁樣做嘅時候就係佢同我講,

話好擔心會考放榜唔理想

直覺話俾我聽今次應該係有啲野

我:「做咩事呀 」

晞澄:「翹住你唔得咩 」

我:「對上一次翹住我,

就係你話擔心放榜唔理想嗰陣

有咩事講出嚟啦 」

晞澄冇講野淨係笑咗一笑

我:「笑咩 」

晞澄:「原來你都幾細心

睇唔出喎 」

我:「有好多野你都睇唔出 」

包括我鍾意你啦,

當然呢句說話冇講出口

晞澄:「係咩 」

我:「究竟咩事呀 」

晞澄:「冇,

話說我嫲嫲近排入咗醫院

聽返嚟話情況唔係好理想,

我依家好擔心佢隨時唔喺度 」

我:「你同佢感情好好 」

晞澄:「嗯

成日都會同佢傾計,

又或者成家人週不時搵佢去飲茶 」

我:「幾時入咗醫院 」

晞澄:「上個禮拜日囉,

依家每晚瞓覺,

我都好擔心瞓瞓下嗰陣,

會收到醫院電話

話佢就嚟唔得 」

我:「邊有得驚丫

講真生離死別好正常

你一陣去探佢 」

晞澄:「依家基本上每一日都會去 」

我:「好辛苦喎 」

晞澄:「其實係

不過我唔想因為唔去而令自己後悔 」

我:「頂住就得啦,

咁不如呢排唔好溫書啦

驚你頂唔順 」

晞澄:「唔使

唔關溫書事 」

我:「你覺得頂到就得啦 」

晞澄:「嗯 」

的而且確,

喺我角度睇,

生離死別真係好可怕

可能係我唔夠歷練嘅關係啦,

有啲人凡事都做到不留感情,

所以離別嗰陣完全冇感覺

老實講我好羨慕呢啲人,

可以做到咁灑脫,

真係唔係個個得.

晞澄

翹埋手都唔識做

又拍枱

蠢到呢 咁都get唔到

又睇完啦 文呢

毒

被動沒有機 自信再少都緊抱實你

都做到咁 幾毒都feel啦應該

屌佢

時光機

但係佢嗰陣都唔知

咁激動呀巴打

咁都唔去馬

諗下咁sweet之後一齊唔到就好sad

晞澄身邊有呀穎，阿賢身邊有呀邦；
阿穎一定知道晞澄個心諗乜，佢又識阿賢阿邦；
喺呢個時候，我就諗起阿 sa 碗鮑魚麵。
應該係阿穎唔想見到希澄同阿賢一齊，你唔可以幸福過我！ 好姊妹

遲鈍

正垃圾

仲要有3個負評

翹手唔一定有嘢嘅

愈重要就愈保守

巴打諗到咁長遠

巴打諗得太複雜

唔好咁鬧佢啦

可能係

個個都知係得佢唔知

證明佢係一個唔會上高登嘅純真毒撚少年

以前就真係唔知

男主角個腦壞左

個個都係插佢

咁成個故都係得佢同晞澄
晞澄等左咁耐 抵插啦

果然都係女主角>男主角

咁講啦
如果結果係同之前嗰啲一樣嘅話,
我就唔會打出嚟啦

中學生咁鍾意攪事，身邊啲同學冇理由唔推波助瀾，呢個關係由中四維持到中六，都只係俾人笑兩句，越來越覺得唔係真人真事。

唔緊要啦
開頭都有講,
如果覺得唔似係真人真事,
當係一個虛擬故事睇都可以

我又黎追你文啦

真係多謝巴打你

當局者迷

或者係啦

所以你要繼續放甜

或者始終真係唔係喺我身上發生,
有時未必每樣野都描述得好詳細

樓主意思 之前個故係happy ending 今次唔同所以要出故？

之前嗰啲直情係我有份參與
今次都係靠人講
所以好少提其他人

同之前嗰三個都唔同
唔講咁多了

鳩估下先

睇返個故名
唔通係女主失左蹤

我估應該遲啲有事令大家分開左
男主角相信會再次遇見

你咁講搞到好期待呀

會唔會係外地留學 / 移左民

但係晞澄講過話唔會去外國留學

其實我有諗過會唔會發生啲事
上到大學男主重新認識晞澄
不過又好似冇乜可能

我估下個禮拜會完故了
等多陣

平凡得嚟 又好有feel

出文未

一陣出

我寫多線更加差

我意思係一個女仔主動翹你隻手唔一定代表佢鐘意你

你似乎

第七十章
跟住有一日

原本都好正常咁樣上緊堂,

突然之間有校務處嗰啲人上嚟班房

佢話有家長打電話嚟,

叫晞澄即刻執書包走

咁樣跟住晞澄就走咗啦

唔知佢咩事呢

原本想喺小息又或者食飯sms佢,

不過見佢咁匆忙,

唔似係細單野

都係夜晚見佢on msn先至搵佢

跟住嗰日返學都冇乜特別,

放學之後同呀邦去買啲野

買完就各自歸家

咁喺返屋企途中,

會經過一個公園

嗰個公園一向都比較靜

啲人多數去另一個公園玩,

因為另一個大啲,

跟住離遠見到公園入面有個女仔坐咗喺度

隱約係著住我地學校校服

不過唔肯定,

因為始終真係太遠

再行近啲就可以確認喇

其實唔係因為件校服,

而係因為見到條馬尾

呢條馬尾我係唔會認錯

你幾時問我都係咁樣答

咁我跟住就行過去啦,

我:「坐喺度做咩 」

晞澄:「點解你會喺度 」

我:「有咩點解

平時返屋企係經呢條路 」

一見到佢個樣,

用一個愁字嚟形容佢都不為過

平時見佢總係好陽光,

笑得好燦爛,

不過呢一刻完全係另一個人

唔使問呀貴都知出咗問題

我:「做咩咁嘅樣呀

發生咩事 」

晞澄:「嫲嫲啱啱走咗 」

我:「就係因為咁所以你早退 」

晞澄:「嗯,

其實我一早有心理準備

不過原來去到嗰刻都係冇用.」

跟住我就即刻坐喺佢隔離啦,

我:「慢慢講啦

係喎咁點解你唔返屋企嘅 」

晞澄:「屋企咪又係死氣沉沉咁樣

我知道daddy媽咪好緊張我

一見到我喊佢就覺得大件事,

我唔想搞到咁大陣仗,

我知道佢地依家個心都唔係好舒服,

唔想佢地再擔心埋個女

所以頭先一直扮到冇野咁樣,

我真係好努力忍住眼淚

跟住一諗返起以前細個嗰啲野,

就真係忍唔住 」

我:「你唔想喺屋企人面前喊啫,

借個膊頭俾你喇 」

其實我安慰人真係好差

不嬲都冇呢個經驗

你知男人老九點會安慰丫

講下幾句粗口拍下膊頭就算架啦

不過女仔唔係咁丫嘛,

我可以做嘅就係借個膊頭俾佢用

跟住佢諗都冇諗就挨埋嚟

嗰下我都嚇咗一嚇

我以為佢會鬥氣唔會用我個膊頭

睇嚟佢真係好需要釋放情緒

跟住我就feel到膊頭濕濕地,

唔通我推開佢咩

又係我話借個膊頭俾佢用先嘅

我:「你好叻架喇

淨係喊定唔喊都諗咁多

依家喺度盡情喊,

反正我今晚都冇野做

當係你之前成日整野俾我食,

個膊頭俾你慢慢用啦 」

我真係從來未見過佢咁嘅樣

喊到咁犀利,

唔好話佢,

如果淨係講女仔喊,

對我嚟講今次應該係最震撼嘅一次

過咗一兩個鐘佢終於冷靜返

就慢慢陪佢返屋企

我:「你呀嫲幾多歲 」

晞澄:「91呀.」

我:「咪係囉,

唔係話我口臭,

其實可以講得上係笑喪 」

晞澄:「我都明白人係會死

但原來嗰一刻真係會頂唔順 」

我:「咁我地係人嚟,

如果所有野都可以預計到有咩感情嘅話,

咁仲係咪一個人

或者有啲人好叻,

可以咁樣做,

不過嗰個唔係我囉 」

晞澄:「係 」

我:「佢走嗰陣安唔安祥 」

晞澄:「插住儀器咁樣囉,

好似瞓緊覺咁 」

我:「咁咪係囉,

其實有時都係一種解脫

講真見到一個老人家插住儀器咁樣,

你估佢唔辛苦咩

其實我地唔可以咁自私,

一味為自己想見到佢,

就叫佢撐住

其實對佢嚟講可能走更加好 」

晞澄:「你都啱

其實呢排見到佢插住儀器,

都好似好辛苦咁

不過只係唔捨得咁解 」

我:「試下喺佢嗰度諗,

就唔會咁唔開心架喇 」

晞澄:「你真係搞笑

未見過人安慰人講啲咁嘅野 」

我:「你要我講啲好煽情嘅野就冇可能

事實上我都唔識

你咪當我廢噏下講幾句囉 」

晞澄:「點都好啦,

多謝你個膊頭

仲要整濕埋唔好意思 」

我:「你知我不嬲好大方

君子點會計埋呢啲雞毛蒜皮嘅野 」

晞澄:「你係君子

Um......

淨係今日囉哈哈 」

見到佢笑返,

我就知我借個膊頭係借得抵

你問我自己我就一定話自己氹到佢架喇

話我ff都係咁話,

不過一個男仔見到自己鍾意嘅女仔笑逐顏開,

乜野都拋諸腦後架啦

我都live左

見到你個名有聲
好嘈

多謝巴打你

係真唔係呀
巴打你係咪偽毒

彈出彈入 打我呀笨

完咗故少啲人再分享下 廢事阻住人睇故

好

冇睇一星期之後入嚟追返，心情起伏好大

點呀巴打
佢地好返喇喎

幾驚呢個早退就開始貼題

雖然發生咗唔開心嘅事，攪喊女仔仲應該要扣二百分添

但見到佢哋兩個咁 sweet 係開心嘅，好希望佢哋可以長相廝守

仲以為叫咗出去就僧從此消失，要某年某日先可以見返，或者見唔番

仲以為叫咗出去就會從此消失，要某年某日先可以見返，或者見唔番

你地諗得太多

我諗個個都想長相廝守嘅
睇落去就知呀巴打

你個標題令我地咁諗

標題可能只係亂咁作

我知道你標題唔會亂作

俾個正皮你

或者只係今次求其作呢

多謝巴打

男主角今次諗既野就抵讚啦

借個膊頭

關係曾經咁close 真係好難想像到點解會分開

又要追 快d 我要睇你地結婚

仲有幾多就完

完左啦

罰你重睇

自膠

打錯，講左係下星期完

或者咁講,
好多野都係意料之外

下星期完
未入大直路但差唔多了

下星期就完啦。。。
你拉長啲寫多一個月我都ok架

俾人鬧死

樓主你老婆知唔知你寫左呢篇文？

男主角唔係我

夜晚啦

呢位師兄好明顯冇睇開頭

第七十一章
跟住落嚟就學校考試

考完試就放復活節假

亦都意味著中六就嚟完結

呢排我地都有聽好多有關A Level嘅講座,

又教我地下年應該點樣做

即係jupas嗰啲野呢

真係開始feel到A Level同我地好近

有時同晞澄傾開計,

都有聽到呢個話題

我:「有冇諗住讀邊科 」

晞澄:「唔知呀

冇去特別諗住 」

我:「你實入到u啦

仲未諗信唔信你呀 」

晞澄:「邊有話一定入架

講真我真係冇乜科想讀 」

我:「仲以為你一定有好多科想揀添 」

晞澄:「邊有丫,

其實都係志在個degree

你呢

有冇諗住讀邊科 」

我:「入唔入到都未知啦 」

晞澄:「傻啦,

其實你依家成績同我差唔多

你入唔到咁我都危危乎 」

我:「邊有得同你比呀 」

晞澄:「得嘅哈哈

有咩科想讀啫 」

我:「你揀邊間我咪揀邊間

你揀邊科我咪揀邊科 」

晞澄:「點解咁講呀 」

我:「因為......

咁樣可以有人幫我做埋我嗰份project囉 」

晞澄:「死啦你

咁樣唔使旨意我會同你講我揀乜 」

我:「知你肯嘅 」

晞澄:「唔肯 」

我:「你咁靚女

又咁好人 」

晞澄:「唔肯 」

我:「最多菠蘿油我嘅 」

晞澄:「咁就唔同講法喇

都諗得過 」

其實呢個梗係講笑,

我點會因為一份project,

就想同佢揀埋同一科丫

我相信每個毒男都會明白一樣野

就係有啲野真係好難開口,

所以要不斷不斷咁樣講其他藉口

同埋我會覺得,

如果他日入咗唔同u,

大家個距離會疏遠咗

或者初頭會keep住見,

不過講真,

又有幾多人會保持初衷丫

到時一多野做,

一有野忙緊嗰陣,

點會好似中學咁樣話出嚟就出嚟

當然同一科就梗係更加好啦

不過只要同一間u都已經好滿意,

我唯有用呢樣作為我溫書嘅動力啦

有時真係好搞笑,

會考同埋a level之前嘅準備,

心入面個動力都係同晞澄有關

以前覺得呢啲野好中二病

所以完全冇同人提起過,

不過依家你問起我嘅話,

我會講每次我溫到唔想溫嗰陣,

就會好無聊咁樣喺度諗晞澄

跟住就好似上咗電咁樣,

繼續頂埋落去,

或者晞澄對我嚟講就係一種心癮

只要一諗起佢,

就會做好多出奇不意嘅野而係關於佢嘅.

都唔講太多無聊野喇

好快趣中六就完

咁就又一年,

睇慣呢個故都會知道,

即係晞澄又會搵我影相啦

上年去完圖書館今年又話轉地方,

話去禮堂影喎

影完之後代表今個學期真係完

成班人喺班房再玩多一陣就走咗

跟住晞澄問我暑假會唔會出嚟溫書

好似會考嗰年咁樣

咁我都話冇問題,

有佢喺度有啲乜野唔識都可以搵佢救亡丫嘛

絕對係百利而無一害

晞澄:「都係禮拜一三五 」

我:「冇問題呀

你話點就點囉 」

晞澄:「其實好似仲有好多個月

不過數下數下又唔係真係咁耐

好快又開學跟住就聖誕,

聖誕之後得返兩三個月 」

我:「你咁樣數梗係快啦

開學跟住就聖誕 」

晞澄:「中間嗰啲細節日唔好理啦 」

我:「係嘅你啱 」

晞澄:「咁就乖喇 」

我:「不過時間唔多同意嘅 」

晞澄:「係呀,

抖咗一年又要勤力返 」

我:「有得抖咪算好囉 」

晞澄:「咁又係

繼續俾心機啦 」

男主就係因為有老婆先唔可以自己打文
又要湊女
不過賣一賣關子先,
嚟緊有一part會俾男主打
係一小part啫

準備上高速

等緊賢哥出文

冇咁快
到時你地會知係邊part

完中六了

巴打又咁快

又要等 好心急呀

我地成日mon你post架

我地mon到實一實

多謝你地

分開之後嘅悔過書？

你即係串我啫

又準備爆po

朝早一推

差唔多啦

又見到巴打你

訓醒一推

無聊一推

多謝兩位

準備有文一推

Push

第七十二章
跟住暑假就溫書啦

正如我之前所講,

準中七學生邊有得休息

都係同之前一樣,

逢星期一三五就去圖書館溫書

晞澄就更加勤力

有時喺星期二四六都會同呀穎再溫過

講真嗰句我真係好佩服佢

竟然可以咁樣谷法

大致上都冇乜特別,

講得大致上即係唔係全部啦

因為我好記得有一日發生咗啲特別事

話說嗰日好似係禮拜五嚟

咁就正常去溫書啦

平時去圖書館都係唔多人,

咁樣晞澄嗰日好似有啲野做

我就話不如做完先去圖書館啦,

咁佢都話冇問題喺圖書館等門口

所以嗰日就比平時遲咗去

點知一去到嗰陣就爆晒棚

結果我地要去麥當勞溫

原本話想去starbucks嘅,

不過最近我地嗰間starbucks都唔算近

再加上放緊暑假麥當勞應該唔會好嘈掛

結果當然係我地估錯啦

麥當勞成班細路仔喺度玩

唔使問都知好難專心

跟住我地又搬竇,

傾下傾下我地喺度諗緊邊個地方可以溫書之際

佢無啦啦講咗一句

晞澄:「你屋企有冇人

不如去你屋企溫啦 」

我:「冇呀 」

我唔記得咗嗰陣我雙親係返咗工定係去咗旅行

總之係是但一樣啦

你地可能會問點解雙親去咗旅行但係你喺香港嘅

事關我根本就唔鍾意去旅行

不過我就真係唔記得咗嗰陣屋企點解冇人

晞澄:「咁就得啦

let's go

我:「你上我屋企唔係咁好嘅 」

晞澄:「你會做得啲乜丫

要做一早做咗啦 」

估唔到我連一個色狼都冇資格做

其實都真係幾失敗

記得我之前講過其實我都唔係好鍾意有人上我屋企,

不過今次佢話到就算啦

唔通話唔俾咩

同埋嗰陣真係冇地方去溫書,

如果唔係夏天呢就可以喺公園溫嘅

但係咁鬼熱睬你都傻啦

都係返屋企著數啲

跟住佢終於上咗嚟我屋企

我:「你當係自己屋企咁啦

廁所喺呢度雪櫃喺嗰邊,

有咩需要自己做啦 」

晞澄:「可唔可以飲野呀 」

我:「打開雪櫃自己拎啦 」

晞澄:「唔該

嘩點解你咁多飲品嘅 」

我:「唔係我買

我呀媽最鍾意就係買飲品同埋零食,

你肚餓就自己拎 」

晞澄:「咁又唔係餓

只係有啲口渴啫

呢啲天氣飲凍野爽 」

跟住我就開咗冷氣,

因為我都驚佢熱

與其開咁多把風扇不如開冷氣算啦

晞澄:「唔好意思呀要你開冷氣添 」

我:「傻啦

熱就梗係開啦 」

其實我講笑,

講真嗰句,

就算係幾熱都好,

我都係習慣咗夜晚沖涼嗰陣先至去開冷氣

唔係今日係咁,

基本上廿幾年都係咁

今次破例係其實係因為晞澄啫

當然調返轉頭睇其實唔係有啲咩特別,

都只係為佢而提早開冷氣一件咁少嘅事

不過又有邊個男仔想自己鍾意嘅女仔辛苦先得架

用多啲電都係咁講架喇,

或者有啲男仔真係好白痴,

成日暗地裏為自己鍾意嘅女仔,

做啲微不足道嘅事,

仲要去掩飾呢個舉動唔係特登為咗佢

但係當見到個女仔有佢預期嘅反應嗰陣,

就會好開心

呢種開心唔係平時見到人地做衰野跟住喺度開懷大笑嗰種

反而係比較含蓄,

只係淡然一笑

不過就好似酒咁樣,

經過時間嘅洗禮愈浸愈醇,

即使過咗好多年,

但都仲會記得當初呢一個嘅自己

我就係呢一種白痴嘅例子.

又係我呀，因為live左啦

然後晞澄發現左男主收收埋埋係屋企唔見得光既野

哈哈

你地

上屋企

咩都冇做

晞淆玩佢部電腦，發現大量x片

又live 我成日mon post架樓主
Sem break 無野做

佢哋兩個好有定力

呀賢成日夜晚偷偷地j晞澄唔通又話俾我地知咩

毒撚唔會諗咁多

Sem break已經離我好遠
你就好啦

每個男仔部電腦

男主話從來都冇

睇曬樓主所有故，好有共嗚好心酸

多謝巴打
咩共嗚呀

live
有咩事會咁意料之外

女神不可褻瀆

唔知
可能冇呢

我好明白男主角的

劇情發展點解唔係晞澄見到呀賢間房貼滿自己啲相呢...

女神都有生理需要，唔樣送到上門都冇行動，其實係好冇禮貌

又喺後悔中學比曬signal 都傻吓傻吓唔知咩事

毒L就是唔敢行動

我好明白呢個感受
因為我都係

等男主角下次上黎你問下佢

哈哈，當年考 A Level 嘅我都係，而家諗返咪揼春囉

男主角上水要有好大勇氣，要頂得住百屌成才

巴打係咪有故分享

佢唔會上嚟
我話佢打嗰part都係佢打完之後send俾我

佢只係cd-rom
唔知佢係咪呃我冇AC

要講嘅都講哂，我最愛嘅係老婆，A Level 前識嘅

睇返身邊啲朋友，陪侶係學生時代識嘅都係最幸福；相反，返工識嗰啲始終都係爭緊啲咁。

你諗多咗喇

唔同年紀要唔同嘅野啫

大家年紀一樣，只係相識地方唔同。校園識到而家嘅共通點都係比較純樸。

終於LIVE左
有樣野我好想講 忍唔住
樓主你中學果陣真係好撚蠢 咁多機會都唔識珍惜

咁就已經有分別啦
因為年齡會影響你相識嘅地方
而自己唔同時期追求嘅野都唔同

呢篇係真人真事不過唔係關於我嘅
情節總有雷同

所以重點唔係年紀，而係邂逅嘅地方。

或者係啦
我就覺得好多野都係環環相扣

一直以為係你既真人真事
曾幾何時我都諗過打我既故事出黎
最後都不了了之
而家想打返 但隔得太太好多小事都唔係太記得了

大家網上萍水相逢
當係傾偈都好

收工再推 識做啦

就爆
推推

我要文

今晚應該要夜啲先有
出去食飯

咁我今晚打完波 你好出左啦下 出多篇

佢個post寫「完」
我地唔好比佢係呢個post到完

正常一篇啦
放心啦巴打唔會要你追好耐

可能真係完唔到

我既意思係要原本數量再多一篇 唔係叫你出多一篇

睇晒樓豬啲文喇咼
推推推快啲出文
BTW樓豬真心係最灰果個
樂仔唔抵幫既
不過個個都係默默守護住鐘意既人
好虐心呀
阿行就有情人終成眷屬
其實你地啲時間都好夾
一出現返就個個都黎料

文啊文啊

放工又係時候等文

細細個識落既人係陪住自己大既
個感覺無可取代

教仔秘笈，遇到好女仔一定要趁佢未受污染前溝！

準備返去執埋啲手尾

唔好咁啦巴打

我都唔知點解身邊咁多朋友有呢啲咁特別嘅經歷
多謝巴打支持

一陣有

都係嘅

同意呀

巴打你都有經驗

Live咗

第七十三章
跟住我地就去書枱嗰度溫書啦

講真我當時冇乜特別感覺

可能我真係戇居啦

對於女仔上嚟自己屋企,

冇話特別興奮

只係當好似朋友上嚟咁樣啫

溫咗個幾兩個鐘之後,

晞澄:「玩電腦好冇 」

我:「你咁樣講我實話好架 」

我知你地可能會諗,

點解會咁順攤俾佢用我部電腦

唔驚佢睇到啲唔應該睇嘅野咩

咁你就好彩喇

事關小弟喺呢方面嘅保安措施做得相當好

唔係我自吹自擂,

除非真係特登又好有時間check我

否則完全唔知我私底下會做啲乜野

上過啲咩網站

好簡單,

我桌面淨係擺咗一個瀏覽器

嗰個就係負責用嚟上正經網

我諗好多巴打都明白,

每部電腦係唔止得一個瀏覽器

咁上冇咁正經嘅網又會點做呢

就會用另一個瀏覽器上

而嗰個瀏覽器就冇任何捷徑

至於嗰啲檔案,

又擺咗喺第二度

當然唔少得改埋資料夾名啦

都係嗰句啦巴打實知咩事

所以我完全唔驚晞澄會偷睇到我啲乜

更加好彩嘅係呢啲野我每一日就清一次

根本就天衣無縫哈哈

同埋我覺得晞澄對於電腦未必好叻啫

所以好放心俾部電腦佢用

晞澄:「原來你有裝跑online 」

記得喺嗰個年代,

冇乜邊個中學生係冇玩過跑online

又話邊間邊間公會

跟住得閒去公園玩

戇居居咁樣都唔知喺度做乜

不過可能就係咁先好玩

一切都俱往矣

返返嚟先,

我:「係呀你有玩咩 」

晞澄:「以前多啲囉

依家少咗嚕 」

我:「我都係

你見我要update就知 」

晞澄:「陣間玩唔玩 」

我:「我得一部電腦點玩 」

晞澄:「你撳方向鍵

我撳加速同埋跳 」

我:「即係搵我笨啫

淨係撳方向鍵 」

晞澄:「大家梅花間竹咪得 」

我:「好

你話點就點囉 」

老實講如果係第二個我睬佢都傻

邊度協調到

打機高手都未必得啦

更何況我玩跑都唔叻

淨係夠恰新手

結果就梗係一仆一碌

全程我地就係喺度講「跳 」

「加速加速 」

「冇氣喇 」

「儲怒氣.」

「左邊右邊 」

雖然成日都輸

不過講真同女仔玩,

認輸我諗都唔係重點啦

都係志在過下癮啫

同埋我唔係睇遊戲成敗好重嗰啲人嚟

可能整定我冇乜鬥心啦

連打機勝敗都唔重視,

晞澄:「你究竟識唔識玩架 」

我:「不嬲打機都屎 」

晞澄:「仲以為你地男仔會好叻添 」

我:「有啲係好叻不過唔係我 」

晞澄:「水皮有水皮好

起碼可以玩下

你知我都唔係好叻哈哈 」

我:「算唔算係讚美 」

晞澄:「我唔阻止你咁樣諗 」

我:「咁我當係喇 」

晞澄有樣野好,

就係唔會上人屋企周圍去

又問呢樣問嗰樣,

問心我就唔鍾意呢啲人

現實生活亦都有遇過咁嘅人

好彩佢唔係咁啫

玩多陣跟住我就送咗佢返屋企,

晞澄:「下次再一齊玩跑丫

即係我講兩個人控制同一個角色

啱啱幾過癮 」

我:「好 」

晞澄:「今日好似玩多過溫書添

下個禮拜要勤力啲 」

我:「當然啦

淨係玩都玩咗幾個鐘 」

晞澄:「星期一見啦拜拜 」

我:「拜拜 」

其實呢日真係好特別

可能你地唔覺得啦,

畢竟特唔特別呢啲咁有個人色彩嘅野真係好主觀

我諗每個人都會有自己懷念嘅野,

呢啲野可能對於其他人嚟講冇乜特別,

只有自己身處其中先至明白

我點解過咗咁多年都仲記得呢日

因為呢次係我第一次俾女仔上嚟我屋企,

亦都係晞澄唯一一次上嚟,

當日我一句好簡單嘅「好.」,

原來都係兌現唔到.

Live到

臨尾嗰段

唯一一次

sad味開始

因為搬左屋姐 呢間屋黎得一次
下次就去第二間

今晚又囉囉攣了

點解要兌現唔到呀

有起伏

估唔到跑都可以咁好玩

原來咁解

屌

嗰陣跑online 跟勁舞團都 hit ，但都唔係我杯茶。

08年嗰陣我玩緊wow

依家跑online 變晒
最尾嗰句

做咩咁呀

可能只係呢間屋嘅唯一一次

尾聲

睇落去就知

冇事

以前啲online game

好耐冇玩

幻覺嚟㗎姐 佢哋最後會一齊返

Lm

推
又要擔心個結局又想睇

唔擔心啦

上嚟追文已成為日常，唔好俾佢停

#

第七十四章
去到中七,

終於做咗全校最高年級嗰班人

諗返起當年第一次入嚟呢間學校嗰陣,

見到師兄總係會不其然緊張

諗返起真係好鬼低能

依家唔係喇,

輪到自己做最大

有啲咩都可以順便去抽下水

即係好似買野飲咁呢,

見到班師弟喺度即刻打尖

跟住再兇一兇就搞掂

當然我唔否認自己好賤

不過講真做高年級梗係要利用自己嘅優勢啦

我好相信呢班師弟,

去到他日就會做返我今日做嘅野

一代一代咁樣傳落去

除此之外,

成班同學竟然比起上年甚至係會考嗰年更加積極

每日就係操卷同埋對卷

基本上好少會準時走,

即使可以準時走,

都會留低喺度溫多陣書先

可能覺得冇乜時間啦,

所以盡量都去爭取每一分每一秒

講真由細到大一直都受屋企人影響

覺得讀到大學係一件好叻嘅事

同埋啲人成日都話上到去大學就唔使咁勤力

輕鬆好多,

當然你問依家嘅我,

我就梗係完全否定呢一句說話啦

都唔知邊個話讀大學係好輕鬆

喺度誤人子弟

講起中七呢一年,

有一樣特別野可以講下

話說今年學生會搞咗個整月餅課外班

我就梗係冇參加

都唔識煮野食

不過晞澄有丫嘛

以我認識嘅佢,

整野咁鬼好食

梗係叫佢整個俾我啦

我:「我知你肯嘅

最好就冇蛋黃啦 」

晞澄:「睇下點先啦

不過唔好咁大期望

未試過整月餅 」

我:「你又點會令我失望呢 」

晞澄:「唔使賣口乖喇 」

一嚟就俾人秒

結果去到最後佢都有整多個俾我

仲幫我挑埋個蛋黃出嚟

的確係幾細心嘅

我:「多謝喎幫我挑埋個蛋黃 」

晞澄:「你真係太睇少我嘅記性 」

果然,

呢個舉動只係代表佢記性好

唔係特別去記住我鍾意食啲乜

不過我都知架喇

所以其實唔覺得意外.

跟住落嚟,

學校有個班際足球比賽

成班同學話,

反正都係最後一年

而且喺班入面,

平時踢開波嘅人都唔少

不如試下玩下啦

咁成班男仔都話好,

我自然冇拒絕嘅理由

老實講係咪好想贏

其實我都唔知

當然唔係話志在參與嗰種

邊有人玩比賽係志在參與

係睇下想贏個程度多與少啫

不過我印象中記得,

晞澄講過佢覺得男仔做運動好型

其實我想親口聽佢講一句我好型架哈哈

你當係我自己ff

當然啦呢啲野點樣同佢講出口

唔通我係咁話「快啲讚我型啦.」咁樣咩

佢肯定以為我有病啦

即使講出嚟都唔係真心

既然唔係真心咁又有咩用呢

本身我就唔係一個好重視讚賞嘅人

不過從來未試過聽到自己鍾意嘅女仔真心讚自己型

唔知有咩感覺呢

就係因為唔知所以先想試下

不過平時做啲乜野會令到佢讚我丫

今次應該係最好機會

對比起贏輸,

或者我更加著重晞澄講嘅野

晞澄:「係喎你今次有份踢喎 」

我:「你等住嗌x我地中學個名)碧咸啦

啲人平時都係咁樣叫我

晞澄:「夠喇賢哥

幻想完喇 」

我:「真係唔信

你可以問下呀邦佢地喎,

佢地親耳聽過 」

晞澄:「全部做媒嘅

我先唔會咁蠢去問呀 」

我:「或者到時你會嗌呢 」

晞澄:「到時先算啦,

xx賢 」

佢條友仔真係唔信我叫做xxx碧咸

咁嘅大話連女仔都呃唔到,

仲有咩用丫.

感覺上佢哋兩個冷戰完之後冇以前咁親密

係咩

老夫老妻係咁相處

中學打師弟尖是常識吧

咁快老夫老妻

唔要蛋黃嗰度，明明人地咁注意佢，有啲細節真係記足幾年，都可以話人唔著重佢

當局者迷
又或者根本就自己問題

今朝唔記得推添

唔緊要啦

要推到1001

必做

又係我黎推post

推到爆

文呀，我要文呀

當然

海外冇睇

等你出文呀，衰鬼

第七十五章
係咁易講下比賽制度啦

話說分開咗高級組同埋低級組

高級組就中四至中七,

低級組就中一至中三,

我淨係講高級組啦

有十六隊一齊踢,

就當十六強咁樣處理

行淘汰制,

每場打四十分鐘

上下半場各二十分鐘,

中間有五分鐘休息

話說抽籤嗰日,

我呢啲擔當唔到大旗嘅

就梗係唔會我抽啦

結果我地幾好彩

頭兩輪打啲弱隊仲要係師弟

基本上穩入四強咁滯

不過之後就要打一隊勁旅

同我地一樣都係中七

老實講大家都勝算覺得唔高

都係入四強當贏就算架喇

跟住嗰個禮拜我都同晞澄講唔溫書住

就當俾我玩埋呢一次

跟住就真係收心養性,

咁佢都話冇問題

因為我地喺學校練波,

所以唔使踢嗰班同學,

有時都會嚟睇我地練波

而晞澄就係其中一個

平時隊友喺個場叫我嗰陣,

都係叫我全名

點知俾晞澄聽到

晞澄:「又話係碧咸嘅 」

我:「佢地一定係失咗憶

唔係平時踢開嗰個場就第二個叫法 」

晞澄:「實係咁啦 」

我:「講真真係冇吹水 」

晞澄:「快啲表演下啦 」

我:「費事嚇親人啦

到時人地見到潛水唔踢就唔好啦 」

晞澄:「哦 」

講真我踢波又唔係好叻

係叫做識扭下波,

同埋識點樣因應對友位置而傳波啫

夠恰新手咁囉,

我知晞澄到時會嚟睇

我最想梗係入波俾佢睇啦

你知女仔好膚淺,

入波就係勁

講到尾我都係想試下嗰種飄飄然嘅感覺

睇下俾自己鍾意嘅女仔讚係咪咁樣

不過咁有時晞澄都真係好識做

如果佢有嚟睇我地練波的話,

佢多數會買定啲寶礦力喺度等我,

呢個人真係唔話得

我:「醒目喎呢排真係 」

晞澄:「係不嬲都咁醒

唔似得你豬頭炳 」

我:「頂你仲押埋韻添 」

晞澄:「其實諗咗好耐 」

我:「無聊 」

晞澄:「我估你會口渴先至咁咋

竟然俾人話無聊

多謝都冇句 」

我:「多謝晞澄姐 」

晞澄:「咁就差唔多 」

當然少不免會有其他同學抽水

不過我地都慣晒

影響唔到我地就得啦

好快就到踢第一場嘅時候

講真原來真係有啲緊張

始終對住咁多人,

唔係話我賴皮

動作真係冇平時咁靈活

不過一切都係講適應嘅啫

踢耐啲入到局就冇問題喇,

最後我地贏4比0

頂你個肺我一球都冇入到

其實有幾球有機會獨食

我亦都覺得可以自己搞掂

始終對面都唔係好叻仲要細過我地,

不過嗰陣竟然為大局著想

係咁傳波俾其他隊友

最後就搞到食白果

真係離晒譜

睇嚟我都係改唔到呢啲優柔寡斷嘅性格

明明比賽之前係咁同自己講要入波

去到最後竟然選擇做助攻

喺呢啲咁嘅比賽助攻係完全唔搶眼

你估真係大型比賽咩,

喺學校啲人淨係識睇入波

跟住就冇架喇

不過贏就算啦

總好過輸嘅,

晞澄:「你地好勁喎 」

我:「還可以啦輕輕鬆鬆 」

晞澄:「係囉我都見你喺嗰球場度講笑

跟住自己又係咁笑 」

我:「好留意我喎 」

晞澄:「你個傻仔傻得太搶眼

冇得唔望 」

我:「仲以為你會欣賞我高超嘅球技添 」

晞澄:「ok啦

不過唔係碧咸囉 」

我:「我係碧咸就唔會喺度啦下話 」

晞澄:「咁又係喎 」

睇嚟下次我要加緊勤力去入波

等晞澄冇得再抽水

心悅誠服叫我一次碧咸

當然如果話我淨係個樣似佢,

我都唔會反對嘅.

[/quote]加速[/quote]

聽日繼續

live咗

又係呢張gif

又咁快

無拿？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連成功

開新post啦

第一次1001比左你

出多d多謝我啦